{"id": "34742446-0d03-474e-92ef-baa43f0cd01b", "object_id": "hva:1977-296-042-002", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1977-296-042-002", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van kleermaakster Ad\u00e8le Flor\u00e9, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van kleermaakster Ad\u00e8le Flor\u00e9. Drukkleuren: koper, roodbruin, blauw.  Opschrift: confection; Ad\u00e8le Flor\u00e9 March\u00e9 aux grains N\u00b0 9, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l\u2019 h\u00f4tel des Pays - Bas Gand.; Impressions; Velours de Soie.; Trousseaux de Deuil.; Dentelles; Broderies.; Application de Bruxelles.; Schals.; Lingerie.; Soieries.; Nouveaut\u00e9s.; Trousseaux de Mariage.; M\u00e9rinos de France.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1977-296-042-002", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "48229d3be90b919f54364cc594f4e3a4-1977-296-042-002.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/48229d3be90b919f54364cc594f4e3a4-1977-296-042-002.tif", "primary_transcode": "f2694548c0a7aadad13607eee54bc4a8-transcode-1977-296-042-002.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/f2694548c0a7aadad13607eee54bc4a8-transcode-1977-296-042-002.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/babfd478-c6b7-4883-be5e-ba2942ecff6c", "filename": "48229d3be90b919f54364cc594f4e3a4-1977-296-042-002.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/48229d3be90b919f54364cc594f4e3a4-1977-296-042-002.tif", "transcode_filename": "f2694548c0a7aadad13607eee54bc4a8-transcode-1977-296-042-002.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/f2694548c0a7aadad13607eee54bc4a8-transcode-1977-296-042-002.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/f2694548c0a7aadad13607eee54bc4a8-transcode-1977-296-042-002.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/8a6eda2f-5e1e-4b3a-a96d-b8769440e7fb", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b37d9a3e-339c-42cc-af3b-d98267de4d22", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/274f13ab-2376-41a7-b4c1-ab2cf658f495", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f8cfcad-9e15-4f48-b4f7-7733275491da", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Gyselynck, Ferdinand en Edouard", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e85175bc-64e1-43e3-ac33-944e74d97ed4", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/97c3843d-bd76-46bf-9994-2a5cb21e5719", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Korenmarkt (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/91b18bbf-16ef-45cc-895a-f686d7465dc1", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "kleermaker", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ac2f923d-97b8-4c15-b07e-8ced7fda5291", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "bloem (plant)", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}