{"id": "17827d2b-2bf3-4ae5-908f-162fad1edea5", "object_id": "hva:2002-178-155", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "2002-178-155", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van slager en traiteur J. B. Van Den Driessche, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van slager en traiteur J. B. Van Den Driessche. Drukkleuren: rood, blauw, goud. Opschrift: J. B. Van Den Driessche, charcutier & m[archan]d de comestibles, Rue des Champs, N\u00b0 50, a Gand, Se recommande pour les p\u00e2t\u00e9s et terrines de foies d'oie, jambons, volaille, gibier, &a avec ou sans truffes, comme aussi pour les terrines de N\u00e9rac aux perdreaux rouges et autre gibier fin, les foies gras aux truffes; les dindes, volailles fines du Mans, chapons et poulardes de Bresse, truff\u00e9s et non truff\u00e9s; truffes du P\u00e9rigord, fra\u00eeches et en bouteilles conserv\u00e9es dans leur parfum naturel et agr\u00e9able, sans huile ni autre corps; les fromages fins de Roquefort et de Brie, le dernier aussi en pots, ainsi que les fruits au vinaigre, comme p\u00f4t pourri &ra, fait des envois \u00e0 l\u2019 \u00e9tranger de tout comestible et gibier avec garantie. Fait et arrange tout selon le d\u00e9sir des personnes.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "2002-178-155", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "d0f561d2c657d9e42159c3034e9fb035-2002-178-155.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/d0f561d2c657d9e42159c3034e9fb035-2002-178-155.tif", "primary_transcode": "fc4d29c87aaef354094b2b5df68961d2-transcode-2002-178-155.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/fc4d29c87aaef354094b2b5df68961d2-transcode-2002-178-155.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/6961630b-ace9-41fa-a94a-bdb7938e63ac", "filename": "d0f561d2c657d9e42159c3034e9fb035-2002-178-155.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/d0f561d2c657d9e42159c3034e9fb035-2002-178-155.tif", "transcode_filename": "fc4d29c87aaef354094b2b5df68961d2-transcode-2002-178-155.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/fc4d29c87aaef354094b2b5df68961d2-transcode-2002-178-155.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/fc4d29c87aaef354094b2b5df68961d2-transcode-2002-178-155.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a956b0e3-4cd9-45d5-a7a9-f92b79710311", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/9ecf3288-e319-433d-b5de-a52a5033fe94", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/8fba1c39-6375-40d2-9a8f-d459ed89a276", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4bf68702-2816-4fd2-b52f-7ab3093bb886", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Jacqmain, Gustave", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f3f67ee-bda3-477b-bb1d-54506581558e", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b50d14f2-4d97-4b15-885a-8efe902039d0", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Veldstraat (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/1d23b64b-748e-4785-b101-38fa250ea9d3", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "slager", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/c66bb16a-5dad-496e-840a-0778cf026e89", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "delicatessenhandel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/486fa3ee-0ca9-49ce-94e3-27769bb5549b", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "vogel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/7da0529d-80ac-4f8b-bd2a-945291b8a8a8", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "worst", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}