{"id": "b4f25800-3c64-4865-8127-14f5e2c051c5", "object_id": "hva:1976-290-023-001", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1976-290-023-001", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van ijzerwinkel In den Mooriaen, Lateur De Blye, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van ijzerwinkel \u2018In den Mooriaen\u2019 (Lateur De Blye). Drukkleur: zwart. Opschrift: Magazyn van alle soorten yzerwerk. Lateur De Blye, In den Mooriaen, by het Groot Kanon, Gend. Heeft de eer het  publiek kenbaer te maeken, dat hy voorzien is van eene schoone en goede soortering van engelsche en duytsche gereedschappen, dienstig voor Ebenisten, Schrynwerkers, Werktuygmakers, koetsmakers, Nagelen van alle slag, beste engelsche en duytsche Vylen, koperwerk, Fietsen, Charni\u00e8ren, Sloten, Caff\u00e9molens, komfooren, Yzere potten, Strykyzers, Forneysketels, kagchels, Zeyssens, Sikkels, engelsche Craen \u2013 kerf \u2013 hand - rondgaende en Boogzagen, Fransche Boogzagen, Yzerdraad, koperdraed, Fransche en duytsche houtvyzen, engelsch spoor en gegoten Stael, duytsch Stael, gewevenen Yzerdraad, Pek, kemp, kempgaren, klompmakers gereedshappen, Amaril, Glas- en Amarilpapier, Turksche Oliesteenen, enz. enz. Alles aen zeer geringen prijs.; Magasin de toutes sortes d\u2019 articles en fer. Au Morian, pr\u00e8s le Grand Canon, Gand. A l\u2019 honneur d\u2019 informer le public, qu\u2019il tient un bel et bon assortiment d\u2019 outils anglais et allemands, pour Eb\u00e9nistes, M\u00e9nuisiers, M\u00e9caniciens, Carrossiers, Cloux de toutes sortes, Limes anglaises et allemandes de 1res qualit\u00e9s, Cuivreries, Fiches, Charni\u00e8res, Serrures, Moulins \u00e0 caff\u00e9, Potteries en Fer, Rechauds, Fers \u00e0 repasser, Chandi\u00e8res et Po\u00ebles en fonte, Faux, Fossiles, Scies anglaises \u00e0 \u00e9cran, \u00e0 d\u00e9couper, \u00e0 main, circulaires et \u00e0 t\u00e9non, Scies \u00e0 t\u00e9non de France, Fil de fer & de cuivre, Vis - \u00e0 - bois de France et d\u2019 Allemagne, Acier anglais \u00e0 l\u2019 \u00e9p\u00e9ron et fondu, Acier d\u2019 Allemagne, Tissu de fil de fer, Poix, Chauvre, Fil de chanore, outils de Sabotiers, Emeril, Papier verr\u00e9 et d\u2019 \u00e9meril, Pierres du Levant, etc. etc. Le tout \u00e0 un prix tr\u00e8s modique. / Op de achterkant van de kaart staan kleine tekeningen van de opgesomde ijzerwaren.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1976-290-023-001", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "1dfd8a8a1e4f44f76b34ad3ac3ad6473-1976-290-023-001.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/1dfd8a8a1e4f44f76b34ad3ac3ad6473-1976-290-023-001.tif", "primary_transcode": "088560916e3ac8ca0f62b05119f280c0-transcode-1976-290-023-001.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/088560916e3ac8ca0f62b05119f280c0-transcode-1976-290-023-001.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/af09edeb-9307-4133-93c9-cd9ab8188f85", "filename": "1dfd8a8a1e4f44f76b34ad3ac3ad6473-1976-290-023-001.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/1dfd8a8a1e4f44f76b34ad3ac3ad6473-1976-290-023-001.tif", "transcode_filename": "088560916e3ac8ca0f62b05119f280c0-transcode-1976-290-023-001.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/088560916e3ac8ca0f62b05119f280c0-transcode-1976-290-023-001.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/088560916e3ac8ca0f62b05119f280c0-transcode-1976-290-023-001.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fe6a999c-80bb-4220-a54d-545b0eb0f1d3", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/350a4319-f0f4-4d61-bf21-e18231cf8cc6", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/62c4474f-4657-4343-a14b-a0a339372afb", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/68a7f64f-e6cc-470d-aa49-7e705693d1eb", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Jacqmain, Gustave & Vande Steene", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/d89f12e1-54a6-49a5-abfb-76971c82e27f", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/57d73e5e-c0ae-4a0c-8167-b8d3120c768d", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Grootkanonplein (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a1f9dfc8-b1eb-48f2-89d3-669e9f4646d8", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "ijzerwaar", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}