{"id": "44ca806b-7a5d-454e-9817-04692fc52cec", "object_id": "hva:1977-338-058-001", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1977-338-058-001", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van vlasspinnerij Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys in Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van vlasspinnerij Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys in Gent. Drukkleuren: blauw, goud. Opschrift: Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys, \u00e9tablie \u00e0 Gand.; r\u00e9compense nationale 1841; exposition des produits de l\u2019industrie nationale. Bruxelles. 1re M\u00e9daille d\u2019 Or.; Filature de Lin et d\u2019Etoupes.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1977-338-058-001", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "e3d068f8054e1817edd6e46ff0e3c67e-1977-338-058-001.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/e3d068f8054e1817edd6e46ff0e3c67e-1977-338-058-001.tif", "primary_transcode": "5a3737ee1e3705c6500ea7c3c7abdc8a-transcode-1977-338-058-001.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/5a3737ee1e3705c6500ea7c3c7abdc8a-transcode-1977-338-058-001.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/d659c99f-f0e7-469c-80ab-3009edc242e2", "filename": "e3d068f8054e1817edd6e46ff0e3c67e-1977-338-058-001.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/e3d068f8054e1817edd6e46ff0e3c67e-1977-338-058-001.tif", "transcode_filename": "5a3737ee1e3705c6500ea7c3c7abdc8a-transcode-1977-338-058-001.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/5a3737ee1e3705c6500ea7c3c7abdc8a-transcode-1977-338-058-001.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/5a3737ee1e3705c6500ea7c3c7abdc8a-transcode-1977-338-058-001.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0f5a38dd-28e1-4fa8-9675-b6c6433e6d1a", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b2e34292-568c-4bc9-b550-436926d12830", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/162f4043-9294-4b2d-88f8-3464a8e89bd5", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4bf68702-2816-4fd2-b52f-7ab3093bb886", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Jacqmain, Gustave", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b9384cda-c537-4dd1-a44a-0908405a765d", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/44745d4a-f799-4eb7-a494-df20f60d026d", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "textielfabriek", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/56a3be83-4d9b-4371-bb24-bff9476b3771", "type": "components", "label": "associatie.persoon", "value": "Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/cbc7f73d-d8e9-4d16-a32d-c8a4ce65be6d", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "fabriek", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/201e3784-8565-46d5-a90a-788a24e2b94c", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "medaille", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/80707867-b309-4aa9-a86e-4003703a89e0", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "mythologische figuur", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}