{"id": "6ede4840-049b-4f39-a77f-67a95152a547", "object_id": "hva:2004-247-142", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "2004-247-142", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Een verkoopster op de Gentse foor, ca. 1891", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Een verkoopster van kraakamandels en paardenlever op een hoek van het Sint-Pietersplein in Gent tijdens de foor. Op de achtergrond lopen enkele mensen langs de kermistheaters. De barak rechts is wellicht het Th\u00e9\u00e2tre de la famille Libot, het vari\u00e9t\u00e9theater van de familie Libot. Links staat het Th\u00e9\u00e2tre Fin de Si\u00e8cle van A. Lagneau. De barak van dit illusietheater was 14 meter breed. Opschriften bovenaan op de voorgevel: Na\u00efades Merveilleuses; Th\u00e9\u00e2tre Fin de Si\u00e8cle; [Pl]an\u00e8tes Anim\u00e9es. Op het programma stonden de volgende optredens: Le lever de la lune, par Mlle A\u00eeda; Les plan\u00e8tes anim\u00e9es par Mlles V\u00e9nus et Junion; Les femmes volantes; Apotheose: Les na\u00efades au milieu des fontaines lumineuses (10000 liter water in diverse kleuren) en pluies de feu.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "2004-247-142", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "32117a7615d232261cf434a15c7a4d4d-2004-247-142.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/32117a7615d232261cf434a15c7a4d4d-2004-247-142.tif", "primary_transcode": "6b947e12f11b94d4358ee35a9b4aa25a-transcode-2004-247-142.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/6b947e12f11b94d4358ee35a9b4aa25a-transcode-2004-247-142.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/f7a1b012-4914-42a0-a488-34a50043a81d", "filename": "32117a7615d232261cf434a15c7a4d4d-2004-247-142.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/32117a7615d232261cf434a15c7a4d4d-2004-247-142.tif", "transcode_filename": "6b947e12f11b94d4358ee35a9b4aa25a-transcode-2004-247-142.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/6b947e12f11b94d4358ee35a9b4aa25a-transcode-2004-247-142.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/6b947e12f11b94d4358ee35a9b4aa25a-transcode-2004-247-142.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/07c91021-4d03-4a71-822d-b7dccf0620b6", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "Sint-Pietersplein (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/9f49aef0-5ad3-41f5-b5db-c348bdc5f82a", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/451b6191-87e2-4114-a14d-ac8d935e56a2", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "glasnegatief", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ae9ef740-a606-4fca-91e6-ee8c40021113", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/8de2b2bc-383f-4440-867f-4ef9037991a3", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Vander Haeghen, Arnold", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e7ff9bd4-24e4-4a02-96c5-81d852863f91", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/07c91021-4d03-4a71-822d-b7dccf0620b6", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Sint-Pietersplein (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e120a436-c825-45ae-8da4-dd4def909a99", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "kermis", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f16cc6c-686f-40c1-b09c-fa78227f4ab1", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Sint-Pietersplein (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e8899a0c-dd0c-4976-a78d-7302c46c1688", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "jaren 1890", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f16cc6c-686f-40c1-b09c-fa78227f4ab1", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "Sint-Pietersplein (Gent)", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}