{"id": "1782220c-ba0d-4b99-8e26-2a12a2938ec6", "object_id": "hva:2002-178-009", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "2002-178-009", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van uitgever Aim\u00e9 Vandenbranden fils, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van uitgever Aim\u00e9 Vandenbranden fils. Drukkleuren: rood, goud, zilvergroen, zwart. Opschrift: hommage \u00e0 leurs Majest\u00e9s le Roi et la Reine des Pays Bas.; En vain les discordes civiles Ont de leur souffle destructeur De nos campagnes de nos villes Eloign\u00e9 l\u2019astre protecteur; Les arts que l\u2019esp\u00e9rance berce, Et l\u2019industrie aux mille bras, Et le noeuds \u00e9troits du commerce, Unissent encor deux climats; La vieille amiti\u00e9 fraternelle, Sous le sceptre de l\u2019\u00e9quit\u00e9, Scelle d\u2019une cha\u00eene \u00e9ternelle Deux d\u00e9bris de f\u00e9licit\u00e9.; Grand Roi, dont la sagesse appr\u00eate Le bonheur de sujets constants Pour toi r\u00e8gne une ardeur discr\u00e8te Sous les six-septs cieux diff\u00e9rents. Tel le Persan de sa pri\u00e8re Suit au couchant l\u2019astre du jour Qui de son \u00e9clat salutaire Promet au levant le retour. J\u2019ose aux plus justes des Monarques Aussi pr\u00e9senter un tribut: De leurs bont\u00e9s je tiens des marques; Les v\u00e9n\u00e9rer fait mon salut.; Aim\u00e9 Vandenbranden Fils, \u00e9diteur, Gand.; je maintiendrai.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "2002-178-009", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "e7b878e78de58262c88aabc27af2b32d-2002-178-009.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/e7b878e78de58262c88aabc27af2b32d-2002-178-009.tif", "primary_transcode": "93ee0fda74c92c5cb44d62995442df48-transcode-2002-178-009.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/93ee0fda74c92c5cb44d62995442df48-transcode-2002-178-009.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/72db84c1-b744-43c2-8952-b2d04e0e811b", "filename": "e7b878e78de58262c88aabc27af2b32d-2002-178-009.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/e7b878e78de58262c88aabc27af2b32d-2002-178-009.tif", "transcode_filename": "93ee0fda74c92c5cb44d62995442df48-transcode-2002-178-009.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/93ee0fda74c92c5cb44d62995442df48-transcode-2002-178-009.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/93ee0fda74c92c5cb44d62995442df48-transcode-2002-178-009.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3519606c-d641-44e5-8d70-13e1ea127b1b", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/8373bcbf-fac6-452b-b7db-c14adb746f2e", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/d9b6e111-d4ba-4944-8d95-a7aa50b290e1", "type": "components", "label": "Entiteit.wordtNaarVerwezenDoor", "value": "ConceptueelDing", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/6d4453d2-dfb8-4de7-8289-3ad8353f0058", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Vande Steene, P.", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/663695c4-f9e6-46de-9281-3666765bcba5", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/40865b47-edc2-47e2-baa2-74d6530f3e3c", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Vande Steene Fr\u00e8res", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4a4677b5-afba-4409-8540-364c0fc72332", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/8416642b-1cfc-4d4d-972e-a60cd3e381af", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "uitgever", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/9507d652-ecdb-419a-927f-56e64e609746", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Belgisch koningshuis", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/1443b826-17bf-45cc-8910-6e5e09a2a71f", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "engel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/d75e074c-8c91-45e4-a862-f5de022f8838", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "schilderspenseel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/061ccb5a-f2ed-474e-b939-3a65e4e0c9b7", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "wereldbol", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a6b82be6-d5e8-4aab-8957-26fc86f06a0c", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "spiegel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/c98bb8b6-c06f-4b22-8015-573e9b3dd87d", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "kroon", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/80707867-b309-4aa9-a86e-4003703a89e0", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "mythologische figuur", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/63574934-acc8-4d88-a6a8-3b5c3d701ab5", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "wapenschild", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/7eedd695-5d5a-4e9b-9f0b-aff6bbfa7f07", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "leeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/69e0ea99-f0aa-43b3-b5c7-fa9c14155ef5", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "druif", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}