{"id": "0642177f-7779-419a-b1f4-97a93d509cae", "object_id": "hva:1977-338-057-002", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1977-338-057-002", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van vlasspinnerij Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys in Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van vlasspinnerij Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys in Gent. Drukkleur: zwart. Opschrift: r\u00e9compense nationale 1841; exposition des produits de l\u2019industrie nationale. Bruxelles. 1re M\u00e9daille d\u2019 Or.; soci\u00e9t\u00e9 de la lys \u00e9tablie a Gand.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1977-338-057-002", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "c6787f4a6a0f6323425555182de9ed8b-1977-338-057-002.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/c6787f4a6a0f6323425555182de9ed8b-1977-338-057-002.tif", "primary_transcode": "7d90053088389da4e0c87740f346da8c-transcode-1977-338-057-002.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/7d90053088389da4e0c87740f346da8c-transcode-1977-338-057-002.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/1967eebd-a05f-4eb5-ba28-31d2a27fb8e2", "filename": "c6787f4a6a0f6323425555182de9ed8b-1977-338-057-002.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/c6787f4a6a0f6323425555182de9ed8b-1977-338-057-002.tif", "transcode_filename": "7d90053088389da4e0c87740f346da8c-transcode-1977-338-057-002.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/7d90053088389da4e0c87740f346da8c-transcode-1977-338-057-002.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/7d90053088389da4e0c87740f346da8c-transcode-1977-338-057-002.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e7c732b1-bbd6-4ab2-b7a2-644ffcc6c9f1", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/8a8fa2ac-9f7b-49b5-acda-ec49212fcf9f", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a5655901-f96f-450f-9be5-1419d0f3bafe", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/68a7f64f-e6cc-470d-aa49-7e705693d1eb", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Jacqmain, Gustave & Vande Steene", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5a15aa97-194e-4731-9433-a3616bf62e18", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/44745d4a-f799-4eb7-a494-df20f60d026d", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "textielfabriek", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/56a3be83-4d9b-4371-bb24-bff9476b3771", "type": "components", "label": "associatie.persoon", "value": "Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/201e3784-8565-46d5-a90a-788a24e2b94c", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "medaille", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/cbc7f73d-d8e9-4d16-a32d-c8a4ce65be6d", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "fabriek", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}