{"id": "4688569e-ee75-467f-af55-b0c512887643", "object_id": "hva:1977-296-044", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1977-296-044", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van verkoopster van korsetten Virginie Van Caneghem, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van verkoopster van korsetten Virginie Van Caneghem. Drukkleuren: goud, rood, blauw.  Opschrift: seul & vrai d\u00e9p\u00f4t de Corsets sans coutures Brevet\u00e9s par S. M. le Roi des Fran\u00e7ais.; Virginie Van Caneghem Rue de Savon N\u00b0 5, proche la plaine des Recollets, Gand. A l\u2019 honneur d\u2019 annoncer qu\u2019 elle tient le seul et vrai d\u00e9p\u00f4t de Corsets m\u00e9caniques de tout genre, confectionn\u00e9s d\u2019 apr\u00e8s les mod\u00e8les les plus nouveaux de Paris, tels que Corsets orthop\u00e9diques, paresseuses, \u00e0 aiguillettes, \u00e0 d\u00e9la\u00e7age spontan\u00e9, en \u00e9lastique, sans \u00e9pauli\u00e8res, & elle a \u00e9galement tous les accessoires de corsets. Elle esp\u00e8re que la modicit\u00e9 des prix et les soins apport\u00e9s \u00e0 ses ouvrages lui m\u00e9riteront la continuation de la confiance dont elle a \u00e9t\u00e9 honor\u00e9e jusqu\u2019 \u00e0 ce jour.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1977-296-044", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "6eb80681ff4ef933f6558d7d8514fca9-1977-296-044.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/6eb80681ff4ef933f6558d7d8514fca9-1977-296-044.tif", "primary_transcode": "2d417d3215948486681e872df802f98c-transcode-1977-296-044.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/2d417d3215948486681e872df802f98c-transcode-1977-296-044.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/3242ebe1-6401-4f46-8fa7-e81b0d9cf97d", "filename": "6eb80681ff4ef933f6558d7d8514fca9-1977-296-044.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/6eb80681ff4ef933f6558d7d8514fca9-1977-296-044.tif", "transcode_filename": "2d417d3215948486681e872df802f98c-transcode-1977-296-044.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/2d417d3215948486681e872df802f98c-transcode-1977-296-044.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/2d417d3215948486681e872df802f98c-transcode-1977-296-044.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/378c8fc9-dfc3-4677-82c8-17c6218da10a", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/6a75769a-2e63-4cc9-849a-66815ad6ed28", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/302a76c7-5dbf-461c-94ae-93a2b5e1b887", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f8cfcad-9e15-4f48-b4f7-7733275491da", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Gyselynck, Ferdinand en Edouard", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/455d7c0a-f31a-40d6-8c8b-244996160715", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0f5b072c-4508-465c-ba36-6144b2467cf4", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Savaanstraat (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/44523a02-6e5c-4f4d-946e-0d4727f61bcb", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "kledingwinkel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2cc4edd3-66be-46dd-9ab8-5953b2d019dd", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "korset", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}