{"id": "131b148a-699f-40a9-abd2-a4b161cd4593", "object_id": "hva:1978-022-147", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1978-022-147", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van H\u00f4tel de Courtrai, opengehouden door Fs. Vandenberghe, Veuve Ls. Knockaert, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van H\u00f4tel de Courtrai, Fs. Vandenberghe, Veuve Ls. Knockaert. Drukkleuren: blauw, paars, goud. Opschrift: H\u00f4tel de Courtrai, Rue aux Draps \u00e0 Gand tenu par Fs. Vandenberghe, V[euv]e Ls. Knockaert.; On y trouve Table d\u2019h\u00f4te \u00e0 une heure et tables particuli\u00e8res \u00e0 volont\u00e9; Des omnibus & vigilantes pour conduire les voyageurs \u00e0 chaque arriv\u00e9e & d\u00e9part du chemin de fer.; Cet h\u00f4tel nouvellement b\u00e2ti et dont l\u2019ameublement est enti\u00e8rement neuf est situ\u00e9 dans le quartier le plus favorable de la ville, au centre des affaires, il offre \u00e0 M. M. les voyageurs tous les agr\u00e9mens d\u00e9sirables, tant par sa position, que par sa distribution int\u00e9rieure.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1978-022-147", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "5a7ca03bafaf77395413f8ab5f3ce5dd-1978-022-147.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/5a7ca03bafaf77395413f8ab5f3ce5dd-1978-022-147.tif", "primary_transcode": "dece28064b59138f2d2609394a3aef13-transcode-1978-022-147.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/dece28064b59138f2d2609394a3aef13-transcode-1978-022-147.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/ac9f7897-ca25-4388-877d-d89b2441e0f3", "filename": "5a7ca03bafaf77395413f8ab5f3ce5dd-1978-022-147.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/5a7ca03bafaf77395413f8ab5f3ce5dd-1978-022-147.tif", "transcode_filename": "dece28064b59138f2d2609394a3aef13-transcode-1978-022-147.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/dece28064b59138f2d2609394a3aef13-transcode-1978-022-147.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/dece28064b59138f2d2609394a3aef13-transcode-1978-022-147.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f42ca3c-c4ff-41d5-8c05-4c7e9124aa33", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/7775acdd-3684-43e8-b8fd-912b7e5f58c5", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/99934961-edc4-44f3-ad10-7c43689efd05", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f8cfcad-9e15-4f48-b4f7-7733275491da", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Gyselynck, Ferdinand en Edouard", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5baa87fa-a8c0-4528-b826-ee675364f185", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5fa4fd71-0003-47ee-ad49-1e1730ff8da3", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Drabstraat (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2bf2d867-490e-496d-b11f-468e74a3a198", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "toerisme", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/55a54e98-0a90-4c79-bbdc-6d682a80143e", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "vakantie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e97fc4d5-19e6-4694-976e-69867dd20475", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "hotel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/299e25a0-0055-4bd1-8226-37bcbdc9f6fb", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "koets", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}