{"id": "c348f59a-81d7-4884-80f7-cf46f1dd0bde", "object_id": "hva:2004-247-731", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "2004-247-731", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Het \u2018Th\u00e9\u00e2tre des Enfants C\u00e9l\u00e8bres\u2019 op de foor, Gent, ca. 1890-1895", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Het 'Th\u00e9\u00e2tre des enfants C\u00e9l\u00e8bres' van de familie Libot, waarschijnlijk gefotografeerd op de Gentse foor op het Sint-Pietersplein. Het doek boven de fa\u00e7ade van de foorbarak heeft als opschrift: \"Theatre des Enfants [C\u00e9l\u00e8bres]\". Boven de ingang is te lezen: \"Theatre de la Famille Libot\". De acteurs en acrobaten van de theatershow komen zich presenteren om het publiek warm te maken voor de volgende voorstelling. Links staat het orkestje, de slagwerker staat klaar achter zijn trommels. Een grote groep kermisbezoekers heeft zich voor het theater verzameld. Rechts naast deze theatertent staat een woonwagen. Op de naburige foortent staat te lezen: \u201cmuseum\u201d.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "2004-247-731", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "a8b3c570c87cfce9462c59464778b369-2004-247-731.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/a8b3c570c87cfce9462c59464778b369-2004-247-731.tif", "primary_transcode": "9c75f3ebfe73e8fa068f4d0b43a0275b-transcode-2004-247-731.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/9c75f3ebfe73e8fa068f4d0b43a0275b-transcode-2004-247-731.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/7569981d-b600-4d01-b3bd-d1bdc4d0e40c", "filename": "a8b3c570c87cfce9462c59464778b369-2004-247-731.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/a8b3c570c87cfce9462c59464778b369-2004-247-731.tif", "transcode_filename": "9c75f3ebfe73e8fa068f4d0b43a0275b-transcode-2004-247-731.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/9c75f3ebfe73e8fa068f4d0b43a0275b-transcode-2004-247-731.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/9c75f3ebfe73e8fa068f4d0b43a0275b-transcode-2004-247-731.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/cf9ea06b-3d11-4cb6-a197-6b27a24811c2", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/451b6191-87e2-4114-a14d-ac8d935e56a2", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "glasnegatief", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0a2a2a70-f735-43a2-a5b6-069402ccda10", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/8de2b2bc-383f-4440-867f-4ef9037991a3", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Vander Haeghen, Arnold", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a621d973-e512-4352-96ef-1dbf3d33c0a8", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e120a436-c825-45ae-8da4-dd4def909a99", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "kermis", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f16cc6c-686f-40c1-b09c-fa78227f4ab1", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Sint-Pietersplein (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5a552f26-084d-4a0a-83c6-58c61c4fc825", "type": "components", "label": "associatie.persoon", "value": "Libot (circus)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e8899a0c-dd0c-4976-a78d-7302c46c1688", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "jaren 1890", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd7544bb-0b64-4386-8067-a4ece1aad1b6", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "kermisattractie", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}