{"id": "a8f9ed63-cbad-409c-b90f-12d9023f0452", "object_id": "hva:1977-296-065-001", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1977-296-065-001", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van winkel van stoffen en kledingaccessoires Aux R\u00e9nomm\u00e9es De Vrieslande, De Vries, fr\u00e8res & s\u0153urs, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van winkel van stoffen en kledingaccessoires Aux R\u00e9nomm\u00e9es De Vrieslande, De Vries, fr\u00e8res & s\u0153urs. Drukkleuren: blauw, goud, paars. Opschrift: Aux R\u00e9nomm\u00e9es De Vrieslande; Rue des Champs, N\u00b0 25  De Vries, fr\u00e8res & s\u0153urs Gand.; Magasin de Nouveaut\u00e9s, consistants en Soieries, Ch\u00e2les en tout genre, Mousseline laine et Alpagas, M\u00e9rinos fran\u00e7ais & anglais, Cravattes de soie noire et de fantaisie, foulards des Indes, Echarpes, Fichus, Cotons imprim\u00e9s, Napolitaines, Rubaneries, fleurs artificielles, Mousselines unies & brod\u00e9es, Tulles, Ganteries, Velours, Satin & Cachemire faconn\u00e9s pr. Gilets, et tout ce qui concerne les nouveaut\u00e9s.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1977-296-065-001", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "6c3022e983cd646ce09c76cc1da38284-1977-296-065-001.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/6c3022e983cd646ce09c76cc1da38284-1977-296-065-001.tif", "primary_transcode": "0bd4768308a3211496e631333af8f284-transcode-1977-296-065-001.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/0bd4768308a3211496e631333af8f284-transcode-1977-296-065-001.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/149f81d0-9e67-4dda-81a2-9d998c518e70", "filename": "6c3022e983cd646ce09c76cc1da38284-1977-296-065-001.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/6c3022e983cd646ce09c76cc1da38284-1977-296-065-001.tif", "transcode_filename": "0bd4768308a3211496e631333af8f284-transcode-1977-296-065-001.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/0bd4768308a3211496e631333af8f284-transcode-1977-296-065-001.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/0bd4768308a3211496e631333af8f284-transcode-1977-296-065-001.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/418a6bff-360b-4ff3-b648-e26fbdfa71b0", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b757a88e-9463-42fb-a67d-159fdc48ec7d", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/bc7dcbbb-54b9-4636-9c44-e1a5932937ec", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f8cfcad-9e15-4f48-b4f7-7733275491da", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Gyselynck, Ferdinand en Edouard", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/c0d25e4a-3069-4759-8675-cdad09a7bec5", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b50d14f2-4d97-4b15-885a-8efe902039d0", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Veldstraat (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b9287910-a9f9-46b7-9455-4151dc058752", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "stof (textiel)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ea6251e8-2448-410d-a056-e8f32ebee2fc", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "kledingaccessoires", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/1443b826-17bf-45cc-8910-6e5e09a2a71f", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "engel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ac2f923d-97b8-4c15-b07e-8ced7fda5291", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "bloem (plant)", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}