{"id": "65826a11-2677-4254-b262-3f2c7b0d2b0e", "object_id": "hva:2002-078-854", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "2002-078-854", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Affiche voor het Europa Circus en Le M\u00e9t\u00e9ore, 1962", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Affiche voor het Europa Circus en Le M\u00e9t\u00e9ore sauteur de la mort. Blauwe achtergrond. Gekleurde tekening: artiest Le M\u00e9t\u00e9ore die een dodensprong uitvoert. De Duitser Willi Holzm\u00fcller (1916\u20131973) leerde het circusvak van zijn vader, de eigenaar van het Circus Mondial Josef Holzm\u00fcller. In 1959 kwam hij naar Belgi\u00eb om het Europa Circus op te richten. Deze onderneming werd uitgebreid tot een viermastchapiteau waarin meer dan 1000 toeschouwers konden plaatsnemen. Directeur Holzm\u00fcller pakte graag uit met spectaculaire stunts zoals de levende kanonskogel. Begin jaren \u201960 gingen de zaken achteruit en moest het Europa Circus, in navolging van vele anderen de boeken neerleggen.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "2002-078-854", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "a0d2ad3fe8b123ee0f81d8198a8cea77-2002-078-854.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/a0d2ad3fe8b123ee0f81d8198a8cea77-2002-078-854.tif", "primary_transcode": "47fb67044e1ccd19f82be3295bbb9975-transcode-2002-078-854.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/47fb67044e1ccd19f82be3295bbb9975-transcode-2002-078-854.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/1f941945-02df-40f4-80a3-f00dec0c4f51", "filename": "a0d2ad3fe8b123ee0f81d8198a8cea77-2002-078-854.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/a0d2ad3fe8b123ee0f81d8198a8cea77-2002-078-854.tif", "transcode_filename": "47fb67044e1ccd19f82be3295bbb9975-transcode-2002-078-854.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/47fb67044e1ccd19f82be3295bbb9975-transcode-2002-078-854.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/47fb67044e1ccd19f82be3295bbb9975-transcode-2002-078-854.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "In Copyright", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/d7425095-b1a5-4ccb-9c0b-5aa3ff66effa", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5d3a8e15-4c21-4e9f-bcf7-caa88676534d", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "affiche", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0c997c55-b1a9-4895-80c9-91fe0329ec5a", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0b29fb8d-3346-4355-a3c6-4fe64e56e9f8", "type": "components", "label": "techniek", "value": "drukken", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/56c46b27-059c-4e66-984a-f625c0bb2acb", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Beyaert-Sioen, L\u00e9on", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/69678ec7-1f96-4f06-b283-03a0e7309153", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Kortrijk", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/56e18a07-fcfa-4a17-9585-95a645a185ec", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/dd2aca49-23e2-4042-ae0e-da40b6e30fd5", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "circus", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/efd08ce3-f772-46bf-a8b4-36e122b51d13", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "acrobaat", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3d865e4e-c1c0-4dbe-abd3-3002a042da8e", "type": "components", "label": "associatie.persoon", "value": "Europa (circus)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ef63dec6-a37e-46f8-974d-2fe298f86d5c", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "jaren 1960", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}