{"id": "a61ea998-8ee9-41c1-96f1-7ad7590f9c80", "object_id": "hva:1977-338-058-003", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1977-338-058-003", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van vlasspinnerij Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys in Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van vlasspinnerij Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys in Gent. Drukkleuren: blauw, goud, paars. Opschrift: Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys, \u00e9tablie \u00e0 Gand.; r\u00e9compense nationale 1841; exposition des produits de l\u2019industrie nationale. Bruxelles. 1re M\u00e9daille d\u2019 Or.; Filature de Lin et d\u2019Etoupes.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1977-338-058-003", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "091bfbc477d7e0a6486a09ceb30f7a7f-1977-338-058-003.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/091bfbc477d7e0a6486a09ceb30f7a7f-1977-338-058-003.tif", "primary_transcode": "bf7a2b1a48b91b82fedb0ab09414e9d2-transcode-1977-338-058-003.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/bf7a2b1a48b91b82fedb0ab09414e9d2-transcode-1977-338-058-003.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/6aa690b4-1ab3-4fa2-ab4f-d360200582ae", "filename": "091bfbc477d7e0a6486a09ceb30f7a7f-1977-338-058-003.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/091bfbc477d7e0a6486a09ceb30f7a7f-1977-338-058-003.tif", "transcode_filename": "bf7a2b1a48b91b82fedb0ab09414e9d2-transcode-1977-338-058-003.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/bf7a2b1a48b91b82fedb0ab09414e9d2-transcode-1977-338-058-003.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/bf7a2b1a48b91b82fedb0ab09414e9d2-transcode-1977-338-058-003.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5d72a714-dbc5-43dd-8249-444b0b8c630e", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/55d62667-e792-449e-8929-138c1c7d46b7", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5da0d5ce-9a7f-4624-bc66-b704c1242ece", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4bf68702-2816-4fd2-b52f-7ab3093bb886", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Jacqmain, Gustave", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fc3e5dbb-6456-40d4-ab20-403e27ccc059", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/44745d4a-f799-4eb7-a494-df20f60d026d", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "textielfabriek", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/56a3be83-4d9b-4371-bb24-bff9476b3771", "type": "components", "label": "associatie.persoon", "value": "Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/80707867-b309-4aa9-a86e-4003703a89e0", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "mythologische figuur", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/201e3784-8565-46d5-a90a-788a24e2b94c", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "medaille", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/cbc7f73d-d8e9-4d16-a32d-c8a4ce65be6d", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "fabriek", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}