{"id": "b9361086-7c3b-4681-a30e-4c3ae67d2909", "object_id": "hva:1977-338-026", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1977-338-026", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van vlasspinnerij Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys in Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van vlasspinnerij Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys in Gent. Drukkleuren: zilver en goud op donkerblauwe achtergrond. Opschrift: Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys \u00e9tablie \u00e0 Gand.; pour la fabrication du lin, du chanvre et des \u00e9toupes. Bundles. fil d' \u00e9toupe N\u00b0.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1977-338-026", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "9d81920be17ffd3590291216a6c71e02-1977-338-026.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/9d81920be17ffd3590291216a6c71e02-1977-338-026.tif", "primary_transcode": "a7f476339bc46d11ba2776210eb25bd0-transcode-1977-338-026.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/a7f476339bc46d11ba2776210eb25bd0-transcode-1977-338-026.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/1a71397f-3926-44f3-88d4-96103e791a60", "filename": "9d81920be17ffd3590291216a6c71e02-1977-338-026.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/9d81920be17ffd3590291216a6c71e02-1977-338-026.tif", "transcode_filename": "a7f476339bc46d11ba2776210eb25bd0-transcode-1977-338-026.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/a7f476339bc46d11ba2776210eb25bd0-transcode-1977-338-026.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/a7f476339bc46d11ba2776210eb25bd0-transcode-1977-338-026.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/13d4e898-feec-4537-8805-77514bdf8917", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/acbfe620-f673-4f55-aabd-9d19d9b65aa4", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3b89b2dc-8723-4bbb-896d-95ec1e697cc2", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/68a7f64f-e6cc-470d-aa49-7e705693d1eb", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Jacqmain, Gustave & Vande Steene", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0ecf8a67-8783-49d2-88ee-108b22a12e01", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/6fee7d39-3641-4e6a-b5d1-4bb5574992f4", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "weverij", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/44745d4a-f799-4eb7-a494-df20f60d026d", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "textielfabriek", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/56a3be83-4d9b-4371-bb24-bff9476b3771", "type": "components", "label": "associatie.persoon", "value": "Soci\u00e9t\u00e9 de la Lys (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ac2f923d-97b8-4c15-b07e-8ced7fda5291", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "bloem (plant)", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}