{"id": "62649f2e-bbaf-497b-a76a-29ef10d5ea0d", "object_id": "hva:1978-022-069", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1978-022-069", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van slager en traiteur J. B. Van Den Driessche, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van slager en traiteur J. B. Van Den Driessche. Drukkleuren: rood, blauw, goud. Opschrift: J. B. Van Den Driessche, charcutier & m[archan]d de comestibles, Rue des Champs, N\u00b0 50, a Gand, Se recommande pour les p\u00e2t\u00e9s et terrines de foies d'oie, jambons, volaille, gibier, &a avec ou sans truffes, comme aussi pour les terrines de N\u00e9rac aux perdreaux rouges et autre gibier fin, les foies gras aux truffes; les dindes, volailles fines du Mans, chapons et poulardes de Bresse, truff\u00e9s et non truff\u00e9s; truffes du P\u00e9rigord, fra\u00eeches et en bouteilles conserv\u00e9es dans leur parfum naturel et agr\u00e9able, sans huile ni autre corps; les fromages fins de Roquefort et de Brie, le dernier aussi en pots, ainsi que les fruits au vinaigre, comme p\u00f4t pourri &ra, fait des envois \u00e0 l\u2019 \u00e9tranger de tout comestible et gibier avec garantie. Fait et arrange tout selon le d\u00e9sir des personnes.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1978-022-069", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "768e59f64dfe4b894f3bbb4450f2e4a8-1978-022-069.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/768e59f64dfe4b894f3bbb4450f2e4a8-1978-022-069.tif", "primary_transcode": "2f371caa45b1431200d8a8bc123375f3-transcode-1978-022-069.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/2f371caa45b1431200d8a8bc123375f3-transcode-1978-022-069.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/aa435617-7147-4ea4-b4d8-cc5349ff73cc", "filename": "768e59f64dfe4b894f3bbb4450f2e4a8-1978-022-069.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/768e59f64dfe4b894f3bbb4450f2e4a8-1978-022-069.tif", "transcode_filename": "2f371caa45b1431200d8a8bc123375f3-transcode-1978-022-069.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/2f371caa45b1431200d8a8bc123375f3-transcode-1978-022-069.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/2f371caa45b1431200d8a8bc123375f3-transcode-1978-022-069.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5ceb8625-61da-4c8e-8a89-97c2c2d72965", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0919ce0f-5814-4bfd-afd9-6287037688c4", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0a9e3a37-2533-4078-b460-0a42071c525d", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4bf68702-2816-4fd2-b52f-7ab3093bb886", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Jacqmain, Gustave", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/7ffdb5a5-b8cc-48e6-8a72-24ae6d38979d", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b50d14f2-4d97-4b15-885a-8efe902039d0", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Veldstraat (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/1d23b64b-748e-4785-b101-38fa250ea9d3", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "slager", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ef81e9bc-ce87-4716-aa6a-e9070f79c05b", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "vlees", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/23d6270f-d410-4732-bf4c-17a395d928a7", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "winkel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/486fa3ee-0ca9-49ce-94e3-27769bb5549b", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "vogel", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}