{"id": "bfaca8f9-6799-4290-bd1d-7fde8b642515", "object_id": "hva:1974-151-007", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1974-151-007", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van fabriek van stijfsel Auguste Haesebeyt & Cie, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van fabriek van stijfsel Auguste Haesebeyt & Cie. Drukkleur: zwart. Opschrift: Auguste Haesebeyt & Cie.; Fabrique van Ameldonk, by Brevet van Z. M. den Koning der Belgen van den 19 January 1840.; Dezen Ameldonk wordt zeer voordeelig gebruykt by alle wasschers zoo uyt hoofde van den buytengewoonen blank en luyster welke hy aen de gewasschen stoffe bybrengt als uyt hoofde van den zeer genadigen koopprys; bovendien geeft dezen Ameldonk een vierde meer pap als allen anderen; Men adressere zich in de Holstraete, N\u00b0 55, te Gend.\r\nFranse versie op de andere kant van de kaart: Auguste Haesebeyt & Cie.; Fabrique d\u2019 Amidon, Br\u00e9vet\u00e9 par S. M. le Roi des Belges, par arr\u00eat\u00e9 du 19 Janvier 1840.; Cet Amidon est employ\u00e9 avec le plus grand succ\u00e8s pour toute sorte de lavage \u00e0 neuf et autre; il offre en outre l\u2019 avantage de la plus grande modicit\u00e9 du prix et donne un r\u00e9sultat de 25 % de p\u00e2te de plus que tout autre.; Le D\u00e9p\u00f4t se trouve, Rue de la Caverne, (Holstraete), N\u00b0 55, a Gand.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1974-151-007", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "c19c43be537b24da4b63b517fe7c9e72-1974-151-007.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/c19c43be537b24da4b63b517fe7c9e72-1974-151-007.tif", "primary_transcode": "5d4be91af3a8de5e40385b29757ff61f-transcode-1974-151-007.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/5d4be91af3a8de5e40385b29757ff61f-transcode-1974-151-007.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/9ba4c1bc-927a-4cae-a7f4-56b108d3af15", "filename": "c19c43be537b24da4b63b517fe7c9e72-1974-151-007.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/c19c43be537b24da4b63b517fe7c9e72-1974-151-007.tif", "transcode_filename": "5d4be91af3a8de5e40385b29757ff61f-transcode-1974-151-007.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/5d4be91af3a8de5e40385b29757ff61f-transcode-1974-151-007.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/5d4be91af3a8de5e40385b29757ff61f-transcode-1974-151-007.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/c3682eb6-7bae-46c8-9ee7-a2cd8905c9c3", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/c7bd402b-23a0-44d3-ac4d-740e25c3187f", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/d52a77b1-8e79-4670-bba7-a69e38c4628a", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/68a7f64f-e6cc-470d-aa49-7e705693d1eb", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Jacqmain, Gustave & Vande Steene", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0e2abc59-5670-47a5-a8c7-d291c6a5a111", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/9f734079-3463-4f91-9f27-9087591d7b64", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "stijfsel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/575c5b05-7f3c-4204-b8ad-d8326443d9c2", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Holstraat (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}