{"id": "a1a332f7-340d-4226-ad21-15de4f7753ef", "object_id": "hva:2001-038-038", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "2001-038-038", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van opticien F. E. De Caesemaeker, Au Lunettes d\u2019Or, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van opticien F. E. De Caesemaeker, Au Lunettes d\u2019Or. Drukkleuren: rood, goud, blauw. Opschrift: Aux Lunettes d\u2019Or; Opticien - Lunettier \u00e0 l\u2019 Instar de Londres et de Paris. Rue Royale N\u00b0 2, vis-\u00e0-vis la rue basse pr\u00e8s du Sablon. F. E. De Caesemaeker Successeur de son p\u00e8re Gand; assortiment complet de lunettes en tous genres, en or, argent, \u00e9caille, buffle, acier bleu & poli, confectionn\u00e9es avec beaucoup de soin et au dernier go\u00fbt. Verres pour toutes les vues, convexes et concaves, p\u00e9riscopiques et lenticulaires, bleus, verts & blancs, et tous les verres n\u00e9cessaires aux instrumens optiques. Lorguettes, Jumelles, Binocles, Fa\u00e7es-\u00e0-main, Lorgnons en or, argent, \u00e9caille & buffle, Loupes et Microscopes, doubles et simples, Lunettes d \u2018approche ou \u00e0 longue vue, avec verre acromatique de diff\u00e9rentes qualit\u00e9s & dimensions. Messieurs les Oculistes y trouveront toutes les lunettes pour les maladies des yeux.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "2001-038-038", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "9b501f6e6a7e36ec8515f2ba38595e88-2001-038-038.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/9b501f6e6a7e36ec8515f2ba38595e88-2001-038-038.tif", "primary_transcode": "d40b7e6821b03b0791797e0f9befb1b1-transcode-2001-038-038.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/d40b7e6821b03b0791797e0f9befb1b1-transcode-2001-038-038.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/b1dd2af7-34a5-408e-80ce-5cec694840e0", "filename": "9b501f6e6a7e36ec8515f2ba38595e88-2001-038-038.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/9b501f6e6a7e36ec8515f2ba38595e88-2001-038-038.tif", "transcode_filename": "d40b7e6821b03b0791797e0f9befb1b1-transcode-2001-038-038.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/d40b7e6821b03b0791797e0f9befb1b1-transcode-2001-038-038.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/d40b7e6821b03b0791797e0f9befb1b1-transcode-2001-038-038.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/47548836-c15c-4a8e-b028-5c8131d3f9eb", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/165c10b8-7b4e-4e80-b3bd-3277e0bbd556", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/7f48bda7-0cf3-47ed-bf88-577c83c4a17e", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f8cfcad-9e15-4f48-b4f7-7733275491da", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Gyselynck, Ferdinand en Edouard", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a77818d4-62dd-49e2-b209-3e84fd140952", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/71d57f8e-c7ba-499b-9702-09b19c642689", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Koningstraat (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0fededb1-9d7d-4967-bde4-fa2a83078f40", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "opticien", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a132502c-66bf-4830-ba44-ec03c70f6e52", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "bril", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}