{"id": "2271751b-8c36-48b5-a4e7-866156a9469a", "object_id": "hva:2002-178-126", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "2002-178-126", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van kapperszaak J. Deneef - Veuve L. Beelaert, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van kapperszaak J. Deneef - Veuve L. Beelaert. Drukkleuren: blauw, rood, goud. Opschrift: Rue de la Catalogne \u00e0 cot\u00e9 de l'eglise de St. Nicolas, en face de l' h\u00f4tel: Le Comte d' Egmont; J. Deneef - Vve. L. Beelaert Coiffeur \u00e0 Gand Confectionne perruques, toupets m\u00e9talliques, toupets \u00e0 crochets, toupets \u00e0 brides sans pression rempla\u00e7ant les m\u00e9talliques, & tout ce qui concerne son \u00e9tat, au go\u00fbt le plus nouveau & en tout genre. Tient magasin de parfumerie & brosserie.; salon pour la coupe des Cheveux.; cabinet de Coiffure.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "2002-178-126", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "615f3189bc138a3675118cd02cb196cc-2002-178-126.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/615f3189bc138a3675118cd02cb196cc-2002-178-126.tif", "primary_transcode": "92ceec454500e546cc2412d9ed613e76-transcode-2002-178-126.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/92ceec454500e546cc2412d9ed613e76-transcode-2002-178-126.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/b0b81920-3644-4f81-9036-874d924a4b6a", "filename": "615f3189bc138a3675118cd02cb196cc-2002-178-126.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/615f3189bc138a3675118cd02cb196cc-2002-178-126.tif", "transcode_filename": "92ceec454500e546cc2412d9ed613e76-transcode-2002-178-126.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/92ceec454500e546cc2412d9ed613e76-transcode-2002-178-126.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/92ceec454500e546cc2412d9ed613e76-transcode-2002-178-126.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5a03366f-56bd-4ae1-b5dc-753df463131d", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/9d556fd7-5303-447a-b1ae-d8ed3e2e342d", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/14db8e07-6d0a-4fd8-911a-ef6b8df359a5", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f8cfcad-9e15-4f48-b4f7-7733275491da", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Gyselynck, Ferdinand en Edouard", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0eecba9c-17e1-46b9-8367-bd14ee28f678", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/f0a68afe-acc0-48a8-bec9-b13b5519fc9f", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Cataloni\u00ebstraat (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ddd1ba0e-4c87-409e-8faf-10645b3b22c8", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "kapper", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ac2f923d-97b8-4c15-b07e-8ced7fda5291", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "bloem (plant)", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}