{"id": "8539a735-36e6-423a-934d-90b9a919e5f5", "object_id": "hva:1977-383-036", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "1977-383-036", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van muziekschool Charles De Clippel", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van muziekschool Charles De Clippel. Drukkleur: blauwgrijs. Opschrift: Institut Musical Ch[arle]s De Clippel fond\u00e9 en 1886. Rue du Tremble (Abeelstraat); Pianos d\u2019Occasion; 7 francs par mois (2 le\u00e7ons particuli\u00e8res par semaine) solf\u00e8ge 3 francs par mois (2 le\u00e7ons par semaine).; Pianos, Violons, Mandolines, Fl\u00fbtes etc. Musique Location, Echange, R\u00e9paration & Accordage de pianos \u00e0 des prix tr\u00e8s mod\u00e9r\u00e9s. 53, Digue de Brabant, Gand.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "1977-383-036", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "36a4a0c29b1919bbb1a5bd45222db75a-1977-383-036.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/36a4a0c29b1919bbb1a5bd45222db75a-1977-383-036.tif", "primary_transcode": "4ca7961d97ac9e25b15cda488b6922d8-transcode-1977-383-036.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/4ca7961d97ac9e25b15cda488b6922d8-transcode-1977-383-036.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/2e593fff-663c-44cd-a8ac-ebdf2f54626a", "filename": "36a4a0c29b1919bbb1a5bd45222db75a-1977-383-036.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/36a4a0c29b1919bbb1a5bd45222db75a-1977-383-036.tif", "transcode_filename": "4ca7961d97ac9e25b15cda488b6922d8-transcode-1977-383-036.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/4ca7961d97ac9e25b15cda488b6922d8-transcode-1977-383-036.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/4ca7961d97ac9e25b15cda488b6922d8-transcode-1977-383-036.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4d748d6d-7c40-4995-ba6e-d5f2f685bb19", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e5fc71a9-6eef-4cc3-9ce1-9108e312dcb3", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4d80ec2c-1fca-4b93-88ce-39d14ddc5ca0", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/02bc26dc-1596-4128-a558-b118e4b91db0", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Buyck fr\u00e8res, F. & R.", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/6db76811-1823-4c7a-a46c-c649cf41bc4f", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/84725515-1d5d-40a8-b1f4-1b5c17ee0c8d", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Brabantdam (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0a3b2b75-2881-4f6a-aca0-cddf182856eb", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "muziek", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/821773e2-aa8c-4f2b-baba-6ca512bcc90d", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "concertzaal", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/299e25a0-0055-4bd1-8226-37bcbdc9f6fb", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "koets", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5fd35e0b-2e95-4d78-9ae2-2a98bec9e8c6", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "man", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b9a546cf-c5ff-41ae-bc57-266a4ca59551", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "vrouw", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}