{"id": "3b47ee1f-cf18-4636-a96e-f75434bd9567", "object_id": "hva:2001-038-164", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "2001-038-164", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Adreskaart van kapper en verkoper van parfum en kledingaccessoires Jh. Poti\u00e9, Gent", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Adreskaart van kapper en verkoper van parfum en kledingaccessoires Jh. Poti\u00e9. Drukkleuren: blauw, rood, zilvergoud. Opschrift: Rue de la Com\u00e9die N\u00b0 14, vis \u00e0 vis du Th\u00e9atre. Jh. Poti\u00e9, Coiffeur \u00e0 Gand confectionne Perruques, Toupets m\u00e9talliques, toupets \u00e0 crochets, toupets \u00e0 brides sans pression rempla\u00e7ant les m\u00e9talliques, & tout ce qui concerne son \u00e9tat, au go\u00fbt le plus nouveau & en tout genre. Tient magasin de parfumerie & brosserie.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "2001-038-164", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "948fd343feeea2e3f7f397ec08a54efe-2001-038-164.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/948fd343feeea2e3f7f397ec08a54efe-2001-038-164.tif", "primary_transcode": "b9546b7ad7216fcc937cc3bfdf10b064-transcode-2001-038-164.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/b9546b7ad7216fcc937cc3bfdf10b064-transcode-2001-038-164.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/9561790f-cc4c-4eb8-8f3d-f4580a50942e", "filename": "948fd343feeea2e3f7f397ec08a54efe-2001-038-164.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/948fd343feeea2e3f7f397ec08a54efe-2001-038-164.tif", "transcode_filename": "b9546b7ad7216fcc937cc3bfdf10b064-transcode-2001-038-164.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/b9546b7ad7216fcc937cc3bfdf10b064-transcode-2001-038-164.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/b9546b7ad7216fcc937cc3bfdf10b064-transcode-2001-038-164.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "Public Domain Mark 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/94c0a4e6-0511-473b-939a-93c5fa989d9a", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Huis van Alijn", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/88caa2a7-1f34-434f-b643-a9093626a481", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/49d8e2cd-9df7-4c2b-89cf-ec068efe6f96", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "porseleinkaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/9b1f6332-6c51-4fb1-9ed6-08ca81c9f7cd", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3ae9d64b-0c32-4bc7-8be6-fddd62dc9ea4", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "adreskaart", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b1a50627-563d-466b-8f7d-7fed608a1476", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4f8cfcad-9e15-4f48-b4f7-7733275491da", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Gyselynck, Ferdinand en Edouard", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3f537c0e-95e2-45f2-876d-acb548ee0251", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/fd5f3888-ad34-4d4f-87f5-9bc2ab4d49a7", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/dd6e4e37-47ca-4e55-9c3d-3886acb7bd6b", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "Schouwburgstraat (Gent)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ddd1ba0e-4c87-409e-8faf-10645b3b22c8", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "kapper", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e6da5ed8-1682-4f61-9396-be21f7c6b905", "type": "components", "label": "associatie.onderwerp", "value": "parfum", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a9f63ce1-d1b0-4055-a20e-aeed0a866f37", "type": "components", "label": "associatie.periode", "value": "19de eeuw", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/1443b826-17bf-45cc-8910-6e5e09a2a71f", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "engel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ac2f923d-97b8-4c15-b07e-8ced7fda5291", "type": "components", "label": "inhoud.onderwerp", "value": "bloem (plant)", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}