{"id": "00e7810d-b7ee-4ea1-b747-58c4c8e53c7c", "object_id": "dmg:2004-0056", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "2004-0056", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Bord van het servies 'Albertine'", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Het servies \u2018Albertine\u2019 uit 1988 is het resultaat van de eerste samenwerking tussen Bo\u0159ek \u0160\u00edpek en de Delftse aardewerkfabriek De Porceleyne Fles. Op uitnodiging van het toenmalige Museum Het Kruithuis in Den Bosch nam \u0160\u00edpek deel aan de tentoonstelling \u2018Made in Holland\u2019 met een porseleinen servies. Op verzoek van de ontwerper werd het servies vervaardigd door De Porceleyne Fles. \u0160\u00edpek streefde ernaar om bekende beelden een veranderde betekenis te geven. Met het speelse ontwerp bracht hij vernieuwing in de vertrouwde, Delftse productie. Ook op technisch vlak vormde het servies een uitdaging voor het aardewerkbedrijf, dat voor het eerst met porselein aan de slag ging. Albertine bestaat uit serviesonderdelen in de typische blauwe en witte kleuren van het Delftsblauwe aardewerk. Ze vallen op door hun hoge, golvende kraag. \u0160\u00edpek, die naast architectuur ook filosofie studeerde, was ervan overtuigd dat gebruiksvoorwerpen er niet in de eerste plaats zijn voor de mensen, maar eerder omgekeerd. Zijn objecten zijn niet ondergeschikt aan de situatie of de gebruiker, maar sturen mensen in hun handelingen en ervaringen. Ondanks hun onconventionele vorm zijn de serviesonderdelen van Albertine gemakkelijk stapelbaar.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "2004-0056", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "hoogte", "nested": false, "data": [{"value": "2.5 cm", "unMappedKey": null, "label": "hoogte", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "breedte", "nested": false, "data": [{"value": "33.9 cm", "unMappedKey": null, "label": "breedte", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "diepte", "nested": false, "data": [{"value": "27.3 cm", "unMappedKey": null, "label": "diepte", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "2313ff9a4d15aed475ebe822ef12e3cf-2004-0056$1.JPG", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/2313ff9a4d15aed475ebe822ef12e3cf-2004-0056$1.JPG", "primary_transcode": "fbb1950d98a605d752e88bbe9071ddbc-transcode-2004-0056$1.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/fbb1950d98a605d752e88bbe9071ddbc-transcode-2004-0056$1.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/eea7da5b-ac3c-48c3-a029-b4ddbf088603", "filename": "2313ff9a4d15aed475ebe822ef12e3cf-2004-0056$1.JPG", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/2313ff9a4d15aed475ebe822ef12e3cf-2004-0056$1.JPG", "transcode_filename": "fbb1950d98a605d752e88bbe9071ddbc-transcode-2004-0056$1.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/fbb1950d98a605d752e88bbe9071ddbc-transcode-2004-0056$1.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/fbb1950d98a605d752e88bbe9071ddbc-transcode-2004-0056$1.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/jpeg", "mediatype": {"type": "image/jpeg", "mime": "IMGJPG", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC BY-NC-ND 4.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "copyright", "value": "Borek Sipek", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "photographer", "value": "Foto Design Museum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Design Museum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/116a59ef-fb84-412f-9631-4653eb0e5264", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Design Museum Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2fcdd269-2080-42b3-9c8c-acaf066f2e13", "type": "components", "label": "collectie", "value": "jaren 1980", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/7ed2a5a1-f1c7-4c9c-976c-98bfc018516b", "type": "components", "label": "collectie", "value": "Bo\u0159ek \u0160\u00edpek", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b45f3def-2332-4196-ad22-c58fb7a6b3ba", "type": "components", "label": "MaterieelDing.isOvergedragenBijVerwerving", "value": "Verwerving", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/1276cca9-3f22-40ae-94e1-3e90cf747078", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/c3efc4a9-824d-4440-a9bc-bf1a7c4e757b", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "bord (vaatwerk)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/559d4f7d-3585-4ca9-8506-1efa18754a25", "type": "components", "label": "Entiteit.wordtNaarVerwezenDoor", "value": "ConceptueelDing", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/9d0b070b-980e-4279-ba88-49cd231ac3f2", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "\u0160ipek, Bo\u0159ek", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a581a7ea-1efe-4753-9015-079df1b7117e", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Nederland", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/aea8c257-91d2-4386-ba8f-3f630252ea27", "type": "components", "label": "Entiteit.maaktDeelUitVan", "value": "Collectie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/61cef1c5-2d5a-4757-9fef-cff7073f9f01", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/6489bd9a-fc4f-4abd-8467-5a3e05888c7f", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "De Porceleyne Fles", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/c6ff34be-9723-4e02-95ef-df40344c8dac", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Delft", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2b878142-d4e3-42cc-ac03-3d1cd5fec2cb", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "porselein", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}