{"id": "a9804ac3-e3e7-46fe-a600-fc55f7895c28", "object_id": "dmg:2004-0030", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "2004-0030", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Bal\u00ed\u010dek", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "De schaal 'Bal\u00ed\u010dek' werd handgemaakt in de glasfabriek Ajeto, waar Borek Sipek medeoprichter van was. De fabriek was gelegen nabij Nov\u00fd Bor, het eeuwenoude centrum van de Tsjechische glaskunst. Met zijn glasontwerpen zocht Sipek op een vernieuwende manier aansluiting bij de Boheemse glastraditie. Deze schaal in transparant glas is voorzien van stukjes gekleurd glas in blauw, oranje en bruin die als bloemblaadjes de buitenkant versieren. Het museum kocht de schaal aan in Arzenal, de interieurzaak met restaurant van Borek Sipek in Praag.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "2004-0030", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "hoogte", "nested": false, "data": [{"value": "16.5 cm", "unMappedKey": null, "label": "hoogte", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "diameter", "nested": false, "data": [{"value": "39.5 cm", "unMappedKey": null, "label": "diameter", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "24a93503ce7330fbfa194a4438a44d0c-2004-0030$1.JPG", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/24a93503ce7330fbfa194a4438a44d0c-2004-0030$1.JPG", "primary_transcode": "dcc907e9df5f4c8e7b86e1d96edb1c1f-transcode-2004-0030$1.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/dcc907e9df5f4c8e7b86e1d96edb1c1f-transcode-2004-0030$1.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/7e0a1c14-1f23-43aa-ac56-44025fe322a6", "filename": "24a93503ce7330fbfa194a4438a44d0c-2004-0030$1.JPG", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/24a93503ce7330fbfa194a4438a44d0c-2004-0030$1.JPG", "transcode_filename": "dcc907e9df5f4c8e7b86e1d96edb1c1f-transcode-2004-0030$1.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/dcc907e9df5f4c8e7b86e1d96edb1c1f-transcode-2004-0030$1.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/dcc907e9df5f4c8e7b86e1d96edb1c1f-transcode-2004-0030$1.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/jpeg", "mediatype": {"type": "image/jpeg", "mime": "IMGJPG", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC BY-NC-ND 4.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "copyright", "value": "Borek Sipek", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "photographer", "value": "Foto Design Museum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "Design Museum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/116a59ef-fb84-412f-9631-4653eb0e5264", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "Design Museum Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/7ed2a5a1-f1c7-4c9c-976c-98bfc018516b", "type": "components", "label": "collectie", "value": "Bo\u0159ek \u0160\u00edpek", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/12ec60a9-8d80-45a7-9560-9540b7970a6c", "type": "components", "label": "MaterieelDing.isOvergedragenBijVerwerving", "value": "Verwerving", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/93c071b5-b413-4e07-96d6-7c655279e941", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/8f7f4faa-4667-4461-bd58-fa329b867388", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "schaal", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/42fc2263-6645-4cb2-aaf6-b17deb12a01d", "type": "components", "label": "Entiteit.wordtNaarVerwezenDoor", "value": "ConceptueelDing", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/9d0b070b-980e-4279-ba88-49cd231ac3f2", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "\u0160ipek, Bo\u0159ek", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/544db9ac-6c10-4735-b473-76ef678c8668", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Tsjechi\u00eb", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a5d33da9-e0b6-4f83-8007-a62a760316a3", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2a64bff7-146f-4350-b799-b03e7c7f8373", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Lindava", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e85dd7a2-c4e6-46a8-8593-1ff658ef45de", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "AJETO", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/aaf95a6e-7300-4096-95a9-844d5152f5c9", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Lindava", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e12711c1-8bba-44f4-8460-dfeb0030db79", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "glas (materiaal)", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}