{"id": "60ded5cb-2463-4051-a35f-914490ac9ae8", "object_id": "stam:N.00033", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "N.00033", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Gedenkpenning bij de inhuldiging van het postgebouw in Gent, 1913", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Op de voorzijde de gekoppelde bustes naar rechts van de architecten Cloquet en Mortier met links ervan verdiept, LE ROY.HIPP.\r\nOp de keerzijde de tekst rondom bovenaan, B\u00c2TIMENT DES POSTES ET DES T\u00c9L\u00c9GRAPHES \u00c0 GAND ; eronder horizontaal, \u00c9RIG\u00c9 / SOUS LE R\u00c8GNE DE / L\u00c9OPOLD II ROI DES BELGES / J. VAN DEN PEEREBOOM \u00c9TANT MINISTRE / DES CH.D.FER, DES POSTES ET DES T\u00c9L\u00c9GRAPHES / PARACHEV\u00c9 SOUS LE R\u00c8GNE / D\u2019 ALBERT ROI DES BELGES / P. SEGERS \u00c9TANT MINISTRE DE LA MARINE, / DES POSTES ET DES T\u00c9L\u00c9GRAPHES / ARCHITECTES : L. CLOQUET ET ST. MORTIER / ENTREPRENEURS : / MUYNCKE FR\u00c8RES, CH. VAN DRIESSCHE / J. VAN AUTRYVE / STATUAIRES : A. DE BEULE, LE ROY HIPP. / R. ROOMS, O. SINIA, G. VERBANCK / 1900 -1913\r\n\r\nIn 1887 werd beslist het 18de-eeuwse Pakhuis aan de Korenmarkt af te breken voor de bouw van een nieuwe Nederlandse Schouwburg. Maar het theater kwam er niet en de site kwam in handen van de staat. Minister Van den Peereboom kreeg het complex toegewezen voor de bouw van de \u201cGrote Post\u201d. In 1897 werd het, van staatswege geklasseerde, Pakhuis afgebroken.\r\nIn 1898 voltooiden Louis Cloquet en Etienne Mortier hun basisplannen en twee jaar later kon begonnen worden aan de funderingen door de gebroeders Muyncke. In 1902 kon de aannemer Van Driessche met de ruwbouw beginnen en in 1906 kreeg Van Autryve de afwerking toegewezen. In 1908 was het gebouw geheel afgewerkt maar het duurde nog tot oktober 1910 voor de postdiensten naar de Korenmarkt werden overgebracht.\r\nOpvallend is de geveldecoratie met zijn allegorische en heraldische uitbeeldingen naast een hele reeks portretten van staatshoofden.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "N.00033", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "diameter", "nested": false, "data": [{"value": "5 cm", "unMappedKey": null, "label": "diameter", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "bae8b18f1eadd716a90ed80c27a53608-N_00033_2-2$01.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/bae8b18f1eadd716a90ed80c27a53608-N_00033_2-2$01.tif", "primary_transcode": "444741d66824deb1bc6c3c9b33b1da4e-transcode-N_00033_2-2$01.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/444741d66824deb1bc6c3c9b33b1da4e-transcode-N_00033_2-2$01.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/3e658a37-a3ab-4028-bae8-ded76c874323", "filename": "bae8b18f1eadd716a90ed80c27a53608-N_00033_2-2$01.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/bae8b18f1eadd716a90ed80c27a53608-N_00033_2-2$01.tif", "transcode_filename": "444741d66824deb1bc6c3c9b33b1da4e-transcode-N_00033_2-2$01.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/444741d66824deb1bc6c3c9b33b1da4e-transcode-N_00033_2-2$01.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/444741d66824deb1bc6c3c9b33b1da4e-transcode-N_00033_2-2$01.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC0 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}, {"_id": "mediafiles/bc12208e-9ad1-4411-88a2-9f5f844154b8", "filename": "93dcbecdaa70fc497716b9ab84334d16-N_00033_2-2$02.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/93dcbecdaa70fc497716b9ab84334d16-N_00033_2-2$02.tif", "transcode_filename": "5ccbe5b6c1cfa91ea6c4b1957b87d73a-transcode-N_00033_2-2$02.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/5ccbe5b6c1cfa91ea6c4b1957b87d73a-transcode-N_00033_2-2$02.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/5ccbe5b6c1cfa91ea6c4b1957b87d73a-transcode-N_00033_2-2$02.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC0 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/f65f1cf0-5fc3-4dd4-a190-60b4166ce8df", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/3bea5b00-5c37-47fb-88dc-146da1edffe3", "type": "components", "label": "MaterieelDing.isOvergedragenBijVerwerving", "value": "Verwerving", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e14731a8-343b-4a5a-93e9-02133aa35718", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/efea573f-15cd-4170-9519-d50ba7e50499", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "gedenkpenning", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/38ffc2c2-6c0d-4220-a94f-64732fd0a48f", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4b52ebf8-9da4-4c75-a4dd-19c370aa9d00", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Le Roy, Hippolyte", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2874a885-e7d3-42de-bfb0-e7cecef0452f", "type": "components", "label": "techniek", "value": "geslagen (proced\u00e9)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5169e79b-0ec7-4b8b-b730-d79928953e50", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Belgi\u00eb", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ff313a63-46e4-46cb-828d-1fd929afba43", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/bbe404e9-d20f-438e-833b-9d75632ba95a", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "brons", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}