{"id": "d2216b73-e465-425f-a293-6ff8cc8bc192", "object_id": "stam:V.0147", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "V.0147", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Penning voor de rouwzitting voor Ernest Allard", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "IOp de voorzijde staat de buste naar rechts gewend van Allard ; hij draagt een strik en het lint van de loge ; rondom, langs de geprofileerde rand, ERNEST (links) ALLARD (rechts) A. FISCH (onderaan).\r\nOp de keerzijde staat over gans het veld, A LA M\u00c9MOIRE/ DU T :. C :. ET T :. REG :. F :. / ERNEST ALLARD / V\u00c9N :.  M :.  DE LA R :.  {rechthoekje}    :.  DES VRAIS AMIS / DE L'UNION & DU PROGR\u00c8S R\u00c9UNIS / DE BRUXELLES / MEMBRE DE LA CHAMBRE / DES REPR\u00c9SENTANTS / CONSEILLER COMal & \u00c9CHEVIN INT\u00c8RIMAIRE / DE L'INSTRUCTION PUBLIQUE / DE LA VILLE DE BRUXELLES / sierlijn ; rondom, langs de geprofileerde rand, bovenaan, SOUVENIR DE LA F\u00caTE FUN :.  DU 30 J :. 9 M :.   5878 en onderaan gesplitst door twee bloemetjes, ENLEVE \u00c0 L'AFFECTION DE SES FFF :.  LE 6e J :.  6 M :.   5878\r\nOp 6 augustus 1878 overleed Voorzittende Meester van de Brusselse Loge les Vrais Amis de l'Union et du Progr\u00e8s R\u00e9unis. Ernest Allard werd in de Orde der Vrijmetselaren in deze Loge opgenomen in 1867. In 1875 verkozen zijn broeders hem als Voorzittende Meester.\r\nAan de begrafenis van 9 augustus ging een rouwhulde in de Loge vooraf. Aldaar werd lezing gegeven van het ma\u00e7onniek testament van de afgestorvene. Daarna begaven zich 360 ma\u00e7ons stoetsgewijze naar het sterfhuis waar andere organisaties in aanwezigheid van een talrijke menigte een zestal toespraken hielden.\r\nOp het kerkhof van Laken namen twee ma\u00e7ons het woord namens de vernoemde Loge en een derde in naam van het Grootoosten van Belgi\u00eb. Ten slotte sprak een vertegenwoordiger van la Pens\u00e9e Libre.\r\nOp 30 november van hetzelfde jaar hield de Loge nog een speciale rouwzitting. Voor deze  gelegenheid werd de hier beschreven penning geslagen.\r\nErnest Allard, geboren op 2 april 1840, legde op 15 oktober de eed af van advokaat, kwam in  juni 1871 in het gemeentebestuur van Brussel om er in april 1877 schepen van Openbaar Onderwijs te worden, na intussen op 25 april 1876 tot lid van de Kamer van Volksvertegenwoordigers te zijn verkozen.\r\nHet boek dat hem in liberale middens vrij spoedig bekend maakte, heeft als titel \" L'Etat et l'Eglise, leur pass\u00e9 et leur avenir en Belgique\".", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "V.0147", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "diameter", "nested": false, "data": [{"value": "54.8 mm", "unMappedKey": null, "label": "diameter", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "77752dad31ba96138e07087c7b6bb1ee-V_0147$01.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/77752dad31ba96138e07087c7b6bb1ee-V_0147$01.tif", "primary_transcode": "074465e4f7b129977a8db19a837dfdfa-transcode-V_0147$01.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/074465e4f7b129977a8db19a837dfdfa-transcode-V_0147$01.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/01ab8cac-419d-49f1-95bc-ee4135650fd9", "filename": "77752dad31ba96138e07087c7b6bb1ee-V_0147$01.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/77752dad31ba96138e07087c7b6bb1ee-V_0147$01.tif", "transcode_filename": "074465e4f7b129977a8db19a837dfdfa-transcode-V_0147$01.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/074465e4f7b129977a8db19a837dfdfa-transcode-V_0147$01.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/074465e4f7b129977a8db19a837dfdfa-transcode-V_0147$01.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC BY-NC 4.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "copyright", "value": "Antoine Fisch", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}, {"_id": "mediafiles/3e6593c0-5caf-4c21-9b35-5c5f5fc0c08a", "filename": "821d2ec2cd3c09285146cba0728ec415-V_0147$02.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/821d2ec2cd3c09285146cba0728ec415-V_0147$02.tif", "transcode_filename": "b2509b03984d49f91ab19dac43ca3a4e-transcode-V_0147$02.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/b2509b03984d49f91ab19dac43ca3a4e-transcode-V_0147$02.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/b2509b03984d49f91ab19dac43ca3a4e-transcode-V_0147$02.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC BY-NC 4.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "copyright", "value": "Antoine Fisch", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/f65f1cf0-5fc3-4dd4-a190-60b4166ce8df", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/769ff128-137d-4ab5-980f-6195ffb5e06c", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "metaal", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/50fa973e-2d3b-4b73-9546-66138efad71b", "type": "components", "label": "MaterieelDing.isOvergedragenBijVerwerving", "value": "Verwerving", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/f917e433-f780-4156-ace4-79102bdd58e9", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/201e3784-8565-46d5-a90a-788a24e2b94c", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "penning (medaille)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/523915e0-1784-4739-8aba-623c49a667da", "type": "components", "label": "Entiteit.wordtNaarVerwezenDoor", "value": "ConceptueelDing", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b1c9c7b4-3c3b-4074-9a5b-0387219f8310", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Fisch, Antoine", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/d8507291-ee34-494a-b733-5311b561ed8e", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Brussel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/97cf1c07-797b-4426-8a5a-94d9bb2ad963", "type": "components", "label": "Entiteit.maaktDeelUitVan", "value": "Collectie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/d04e6b8c-9a90-42c8-9ebf-e3087c41f8fd", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0e7b9320-466a-42d9-b06a-dd7aa8b37e79", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Fisch & Cie.", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/7d4474a3-c5d5-4371-a201-134c5b767a02", "type": "components", "label": "techniek", "value": "geslagen", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/6044355c-6cc3-4654-8144-715cfe3eb436", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/bbe404e9-d20f-438e-833b-9d75632ba95a", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "brons", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}