{"id": "bd7e316c-de7d-4895-9099-b23297d07035", "object_id": "stam:N.00140.1-2", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "N.00140.1-2", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Gedenkpenning 100ste optreden van Mr Rapha\u00ebl Duflos in de Com\u00e9dies Fran\u00e7aises", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Op de voorzijde de voorstelling Gentse maagd (type Lemaire); ze zit lichtjes schuin met rechts van haar de leeuw met zijn voorpoten op haar rechterbeen; in haar rechterhand een vlag met het opschrift S.P.Q.G. ; haar linkerarm rust op een groot schild met een leeuw; ze heeft lange haren en draagt een kroon; haar gewaad met korte gepofte mouwen hangt tot over haar voeten; naast het schild op de grond staan een wereldbol, boeken en een lauwerkrans; op de achtergrond staat een afsluiting en in de verte ziet men de Gentse torens en schouwen ; rechts op de afsnede, LEMAIRE ; rondom een verhoogde boord.\r\nDe keerzijde heeft de tekst, rondom bovenaan, COM\u00c9DIES FRAN\u00c7AISES en in het veld, 100ME / REPR\u00c9SENTATION / A / MR RAPHA\u00cbL DUFLOS / LA VILLE DE GAND / versiering ; rondom onderaan, RECONNAISSANTE en rondom een verhoogde boord.\r\n\r\nRapha\u00ebl Duflos werd geboren te Rijsel in 1858 en deed klassieke studies in Parijs. Na zijn militaire dienst, waar hij aan de schouder gewond werd bij een duel, schreef hij zich in aan het Parijse conservatorium en behaalde een eerste prijs in 1882. Hij werd onmiddellijk aangeworven om op te treden in het Od\u00e9on maar stapte in 1884 over naar de Com\u00e9die-Fran\u00e7aise. Hij bleef er aanvankelijk slechts twee jaar omdat hij niet hield van het repertoire. Na een periode van optredens in de Vaudeville keerde hij in 1894 terug naar de Com\u00e9die-Fran\u00e7aise die intussen gemoderniseerd was. In 1910 werd hij tevens leraar aan het conservatorium. Hij verliet de Com\u00e9die-Fran\u00e7aise in 1919 en overleed te Parijs in 1946.\r\nBij zijn 100ste  optreden in de Com\u00e9die-Fran\u00e7aise werd hem door de stad Gent een erepenning aangeboden.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "N.00140.1-2", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "diameter", "nested": false, "data": [{"value": "50 mm", "unMappedKey": null, "label": "diameter", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "ec807a911d3b37e90345095c4e1a393f-N_00140_1-2$01.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/ec807a911d3b37e90345095c4e1a393f-N_00140_1-2$01.tif", "primary_transcode": "1c15153eacec151eb8f6d1f31778d3be-transcode-N_00140_1-2$01.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/1c15153eacec151eb8f6d1f31778d3be-transcode-N_00140_1-2$01.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/a823d0ad-2c87-499a-93a7-fea9e55aa06f", "filename": "ec807a911d3b37e90345095c4e1a393f-N_00140_1-2$01.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/ec807a911d3b37e90345095c4e1a393f-N_00140_1-2$01.tif", "transcode_filename": "1c15153eacec151eb8f6d1f31778d3be-transcode-N_00140_1-2$01.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/1c15153eacec151eb8f6d1f31778d3be-transcode-N_00140_1-2$01.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/1c15153eacec151eb8f6d1f31778d3be-transcode-N_00140_1-2$01.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC0 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}, {"_id": "mediafiles/ad8ec651-2ef8-40d3-a73f-a4b43c47bcca", "filename": "2c79463b07c52b4eb75ee7bc523ee65a-N_00140_1-2$02.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/2c79463b07c52b4eb75ee7bc523ee65a-N_00140_1-2$02.tif", "transcode_filename": "d55f54edeb0ca82ca69125e817f2a1db-transcode-N_00140_1-2$02.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/d55f54edeb0ca82ca69125e817f2a1db-transcode-N_00140_1-2$02.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/d55f54edeb0ca82ca69125e817f2a1db-transcode-N_00140_1-2$02.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC0 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/f65f1cf0-5fc3-4dd4-a190-60b4166ce8df", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/ead1a123-1cdc-474e-a3be-ce13b6ed50a2", "type": "components", "label": "MaterieelDing.isOvergedragenBijVerwerving", "value": "Verwerving", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/d649ca16-361f-4348-8c32-0a035c6f526e", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/efea573f-15cd-4170-9519-d50ba7e50499", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "gedenkpenning", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b144711c-8d76-443f-8646-da3886b99ca0", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/1d0e9018-a118-4dda-b1ca-8fe063a1da7f", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Lemaire, Victor", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2874a885-e7d3-42de-bfb0-e7cecef0452f", "type": "components", "label": "techniek", "value": "geslagen (proced\u00e9)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5169e79b-0ec7-4b8b-b730-d79928953e50", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Belgi\u00eb", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/9552c6d9-f48d-4de1-b058-d0bb036e68a2", "type": "components", "label": "MaterieelDing.isOvergedragenBijVerwerving", "value": "Verwerving", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/87fb6454-aa6a-4a42-8d65-a38b7b75d544", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/92461a67-d2b8-4a7c-bfeb-d73519494f8d", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2a8ea61d-8e76-47e8-92eb-2568e9d27cca", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/bbe404e9-d20f-438e-833b-9d75632ba95a", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "brons", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}