{"id": "052e9843-7abc-49a3-a67b-b0636c70b05c", "object_id": "stam:V.0133", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "V.0133", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Penning voor het honderdjarig bestaan van de Antwerpse Loge les Amis du Commerce et la Pers\u00e9v\u00e9rance R\u00e9unis", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Op de voorzijde staat een gehelmd hoofd van Mercurius naar links met op de achtergrond een schaduwprofiel ; bovenaan een stralende ster met de letter G en langs de rand, links van de hals, 5804 en rechts, 5904 ; rechts gebogen in de ronding van de helm, CARL NYS\r\nOp de keerzijde staat een rechtopstaande doodskist geplaatst bovenop een doek ; bovenop de kist drie zwaarden met de punten naar boven en waarvan de heften samen een driehoek vormen ; op ieder zwaard staat verdiept, FORCE. (links)  SAGESSE. (midden)  BEAUTE. (rechts) ; rondom in twee rijen, CENTENAIRE DE LA R :.  \u25a1   :.  LES AMIS DU COMMERCE ET LE PERS\u00c9V\u00c9RANCE R\u00c9UNIS / 1r J :.  1r M :.  5804-5904 \u00c0 L'OR :.  D'ANVERS ; rechts onderaan langs het doek gebogen, CARL NYS\r\nHet honderdjarig bestaan van deze Loge werd op 6 maart 1904 op waardige wijze gevierd in aanwezigheid van de opperste leiding van de twee Obedienties waartoe de werkplaats behoorde, namelijk van Souverein Groot Commandeur Goblet d'Alviella van de Opperraad van de Aloude en Aangenomen Schotse Ritus en van Grootmeester Nationaal Cocq van het Grootoosten van Belgi\u00eb, ook deputaties van de Grootoostens van Frankrijk, Nederland en Luxemburg vereerden de zitting met hun aanwezigheid.Tijdens de tafekwerkzaamheden zaten 350 broeders aan. De drie andere op feestzitting vertegenwoordigde Antwerpse Loges schonken les Amis du Commerce et la Pers\u00e9v\u00e9rance R\u00e9unis een prachtig gedecoreerd zwaard als blijk van hun sympathie en waardering. De ter gelegenheid van de gebeurtenis uitgegeven penning werd ontworpen door Carl Nijs.\r\nIn maart 1804 wordt de Loge les Amis du Commerce opgericht. Oorspronkelijk denken de initiatiefnemers opnieuw te starten met een Antwerpse loge uit de 18de eeuw die naar aanleiding van de Edikten van Jozef II verplicht was haar activiteit te staken. Het opzet faalt en een nieuwe constitutie wordt aan het Grootoosten van Frankrijk gevraagd.\r\nDe plechtige installatie van de Loge les Amis du Commerce gaat door op 30 september in aanwezigheid van de Maire van Antwerpen, de vrijmetselaar Werbrouck. De Loge is welvarend en betrekt weldra de gewezen patricierswoning van Frans Floris.\r\nOok onder het Verenigd Koninkrijk der Nederlanden zet de Loge haar werkzaamheden ongestoord voort. Intussen ontstaat in 1818 een militaire Loge onder de naam les Amis Sinc\u00e8res du Roi et de la Patrie. Na de onafhankelijkheid van Belgi\u00eb wijzigt zij deze in la Pers\u00e9v\u00e9rance. De Loge les Amis du Commerce is verdeeld tussen revolutionairen en orangisten. Zij staakt alle activiteit en zal in 1850 een fusie aangaan met La Pers\u00e9v\u00e9rance.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "V.0133", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "diameter", "nested": false, "data": [{"value": "28.8 mm", "unMappedKey": null, "label": "diameter", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "eac4d303fc897b9b6993b095da4fbbc4-V_0133$01.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/eac4d303fc897b9b6993b095da4fbbc4-V_0133$01.tif", "primary_transcode": "154c60df52e7f9cf579f40c6f51a43b1-transcode-V_0133$01.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/154c60df52e7f9cf579f40c6f51a43b1-transcode-V_0133$01.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/2a00df94-8928-489a-87ea-b5fcaa2f384a", "filename": "eac4d303fc897b9b6993b095da4fbbc4-V_0133$01.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/eac4d303fc897b9b6993b095da4fbbc4-V_0133$01.tif", "transcode_filename": "154c60df52e7f9cf579f40c6f51a43b1-transcode-V_0133$01.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/154c60df52e7f9cf579f40c6f51a43b1-transcode-V_0133$01.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/154c60df52e7f9cf579f40c6f51a43b1-transcode-V_0133$01.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC0 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}, {"_id": "mediafiles/2b5b959d-e1da-42a3-ad37-83d8c463ddaa", "filename": "8750065e309cfe6d6abbc9b538ae554c-V_0133$02.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/8750065e309cfe6d6abbc9b538ae554c-V_0133$02.tif", "transcode_filename": "dd1853e76ff305390a2987bbaa86caab-transcode-V_0133$02.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/dd1853e76ff305390a2987bbaa86caab-transcode-V_0133$02.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/dd1853e76ff305390a2987bbaa86caab-transcode-V_0133$02.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC0 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/f65f1cf0-5fc3-4dd4-a190-60b4166ce8df", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/769ff128-137d-4ab5-980f-6195ffb5e06c", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "metaal", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e2d1d1f0-fc86-4b5f-a67f-0d1f00bf6f67", "type": "components", "label": "MaterieelDing.isOvergedragenBijVerwerving", "value": "Verwerving", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0d552de8-9094-43fa-9fc6-28bbff96d8b8", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/201e3784-8565-46d5-a90a-788a24e2b94c", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "penning (medaille)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/d05e91e0-530f-44fe-b17d-2e121fb05691", "type": "components", "label": "Entiteit.wordtNaarVerwezenDoor", "value": "ConceptueelDing", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/8d856adf-04d4-4a24-9fab-fbd984e454f9", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Nys, Carl", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5169e79b-0ec7-4b8b-b730-d79928953e50", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Belgi\u00eb", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/c7ba4989-d0f1-4bf6-b604-ba09ac25163c", "type": "components", "label": "Entiteit.maaktDeelUitVan", "value": "Collectie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b04a0804-f140-4b23-839f-e1f39adbb01b", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/847ee934-636d-4c35-a3d3-c13722c0354d", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "zilver", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}