{"id": "5f43b7bb-6934-4c18-ae21-0062fa785941", "object_id": "stam:N.01009", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "N.01009", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Erepenning ter nagedachtenis aan Hennebert student aan de Gentse Universiteit, 1844", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Het hoofd van koning Leopold I staat op de voorzijde naar rechts met onder de hals, JOUVENEL. F. en rondom langs de geprofileerde rand, links, LEOPOLD I en rechts, ROI DES BELGES\r\nOp de keerzijde staat de tekst, \u00c0 LA M\u00c9MOIRE / D\u2019 ARTHUR HENNEBERT / DE TOURNAY, / \u00c9L\u00c8VE DE L\u2019 UNIVERSIT\u00c9 DE GAND. / IL AVAIT PRIS PART AU CONCOURS / UNIVERSITAIRE DE 1843 \u2013 1844. / PLAC\u00c9 SUR LA M\u00caME LIGNE QUE SON CONCURRENT / IL POUVAIT ESP\u00c9RER D\u2019 \u00caTRE PROCLAM\u00c9 / PREMIER EN HISTOIRE / LA MORT L\u2019 A EMP\u00caCH\u00c9 DE SUBIR LA DERNI\u00c8RE \u00c9PREUVE DU CONCOURS. / LE 5 JUILLET 1844, \u00c0 L\u2019 \u00c2GE DE 21 ANS / IL A P\u00c9RI DANS LES EAUX DE LA LYS. / PUISSE CE SOUVENIR CONTRIBUER / \u00c0 ADOUCIR LES REGRETS / DE SA FAMILLE. en met rondom een geprofileerde rand.\r\n\r\nArthur Hennebert werd geboren te Doornik en studeerde er aan het Atheneum. In het academiejaar 1840-1841 liet hij zich inschrijven in de Faculteit Rechten aan de Gentse Universiteit waar hij in de eerste zittijd van 1841 een onderscheiding haalde en in de tweede van 1843 eveneens. Hij nam deel aan de Universitaire wedstrijd van het jaar 1843-1844 voor de afdeling Letteren en Wijsbegeerte. De wedstrijd omvatte drie proeven waarvan Hennebert de twee eerste met succes aflegde. De derde proef op 26 juli, de openbare verdediging van het proefschrift, zou hij niet kunnen afleggen. Hij verdronk op 5 juli rond 18 uur in de Leie, badend met twee vrienden, bij de Koepoort in de buurt van de Vesting Gracht tussen de Bijloke en de Kortrijkse Poort.\r\nZijn scriptie was zo merkwaardig dat de gemeenteraad hem postuum de zilveren lauwertak gaf, die ook aan andere laureaten werd geschonken, en dat de regering een medaille ter zijner nagedachtenis liet slaan.\r\nDe voorzijde van de medaille werd reeds in 1833 ontworpen door Jouvenel als prijsmedaille voor de tentoonstelling en wedstrijd voor zijdebewerking. De keerzijde werd van een passende tekst voorzien.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "N.01009", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "diameter", "nested": false, "data": [{"value": "45.9 mm", "unMappedKey": null, "label": "diameter", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "df8b7e2da122c9fb24ebaf43117b0a37-N_01009$01.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/df8b7e2da122c9fb24ebaf43117b0a37-N_01009$01.tif", "primary_transcode": "0fbaa02456d205842d9a9911c7dea34f-transcode-N_01009$01.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/0fbaa02456d205842d9a9911c7dea34f-transcode-N_01009$01.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/e0ff5dc2-5123-48ee-97f5-8862adad4c5b", "filename": "df8b7e2da122c9fb24ebaf43117b0a37-N_01009$01.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/df8b7e2da122c9fb24ebaf43117b0a37-N_01009$01.tif", "transcode_filename": "0fbaa02456d205842d9a9911c7dea34f-transcode-N_01009$01.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/0fbaa02456d205842d9a9911c7dea34f-transcode-N_01009$01.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/0fbaa02456d205842d9a9911c7dea34f-transcode-N_01009$01.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC0 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}, {"_id": "mediafiles/5149cf26-95c0-43f0-85b8-e42d8cfa0c3a", "filename": "055aa0f4ec6ff4aeed7c0f141aca97c2-N_01009$02.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/055aa0f4ec6ff4aeed7c0f141aca97c2-N_01009$02.tif", "transcode_filename": "409c25bde36913a83b7b4b7f28649134-transcode-N_01009$02.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/409c25bde36913a83b7b4b7f28649134-transcode-N_01009$02.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/409c25bde36913a83b7b4b7f28649134-transcode-N_01009$02.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC0 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/f65f1cf0-5fc3-4dd4-a190-60b4166ce8df", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/cfbc28cf-c728-4084-a23a-fc35bed71e3d", "type": "components", "label": "MaterieelDing.isOvergedragenBijVerwerving", "value": "Verwerving", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2c5ef3d8-83bf-4a93-b193-89f1e9a783fe", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/06e98efe-a71f-4c35-8ddc-a67fdf383785", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "erepenning", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/da528f32-bbe8-44a7-b1a3-288a93a28f65", "type": "components", "label": "Entiteit.wordtNaarVerwezenDoor", "value": "ConceptueelDing", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/8694a968-3e1f-46b7-8e6e-49a9ab080e48", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Jouvenel, Adolphe-Christian", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5169e79b-0ec7-4b8b-b730-d79928953e50", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Belgi\u00eb", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5ce065dc-2d2e-42a9-80c1-ac4bb47beb31", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/7fb3ee73-ea6b-4042-9e22-9c63966c5ebb", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Koninklijke Munt van Belgi\u00eb", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2874a885-e7d3-42de-bfb0-e7cecef0452f", "type": "components", "label": "techniek", "value": "geslagen (proced\u00e9)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/d8507291-ee34-494a-b733-5311b561ed8e", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Brussel", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/51fe44f5-106a-4ee1-970e-3a1cee24886f", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a13d883b-3f56-4bf0-b68d-32a7ba829217", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "koper", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}