{"id": "2956dcc2-36bb-4e64-9875-5ad09e50afcf", "object_id": "stam:I.00086", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "I.00086", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Kenteken van de Belgische Roeifederatie", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Een anker en twee roeispanen en de stok van een wimpel zijn samengebonden met een touw dat tot boven aan het anker ligt en rond de lus voor de draagring ; op de wimpel die naar rechts uitwaaiert staat, F\u00c9D\u00c9RATION BELGE / DES / SOC\u00c9T\u00c9S D\u2019AVIRON en links staat een lauriertak. Op de keerzijde staat bovenaan op een rechthoek, C. WURDEN ? GRAVEUR ; in het midden op een onregelmatig vlak, CHAMPIONNAT / (ingeslagen) 1894 ; onderaan op een schildvormig veld, BRUXELLES. De Koninklijke Belgische Roeibond (F\u00e9d\u00e9ration royale belge d'aviron) is de overkoepelende sportbond in Belgi\u00eb voor roeiers en werd gesticht in 1887. De bond heeft onder zijn leden de Vlaamse Roeiliga en de Ligue Francophone D'Aviron. De bond is tevens het offici\u00eble selectieorgaan naar onder andere FISA - Europese kampioenschappen roeien en Wereldkampioenschap roeien en het Belgisch Olympisch en Interfederaal Comit\u00e9. De bond is medeorganisator van het jaarlijkse nationale roeikampioenschappen in het overheidsdomein en sportkampencomplex Hazewinkel bij Willebroek.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "I.00086", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "hoogte", "nested": false, "data": [{"value": "44.3 mm", "unMappedKey": null, "label": "hoogte", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "breedte", "nested": false, "data": [{"value": "34.9 mm", "unMappedKey": null, "label": "breedte", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "42a816c37164a961aa76bfccb4f053eb-I_00086.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/42a816c37164a961aa76bfccb4f053eb-I_00086.tif", "primary_transcode": "40b1e301077fbb228e8da29a15a3449d-transcode-I_00086.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/40b1e301077fbb228e8da29a15a3449d-transcode-I_00086.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/c7a4358f-2261-4daa-bdf7-5a8a228eab10", "filename": "42a816c37164a961aa76bfccb4f053eb-I_00086.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/42a816c37164a961aa76bfccb4f053eb-I_00086.tif", "transcode_filename": "40b1e301077fbb228e8da29a15a3449d-transcode-I_00086.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/40b1e301077fbb228e8da29a15a3449d-transcode-I_00086.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/40b1e301077fbb228e8da29a15a3449d-transcode-I_00086.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC0 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/f65f1cf0-5fc3-4dd4-a190-60b4166ce8df", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/0fddad81-3569-4f3e-8e76-defd0097300d", "type": "components", "label": "MaterieelDing.isOvergedragenBijVerwerving", "value": "Verwerving", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/68a8a355-1a0e-40cd-acf7-43e9205db73b", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/b8c361e7-5327-43fe-81a1-daf5fec3e715", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "insigne (kenteken)", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/7e4a5053-a149-4f32-9233-95259f8e2198", "type": "components", "label": "MaterieelDing.productie", "value": "Productie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4380bfa8-7384-4236-8edc-073602f6273b", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Wurden", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/783be02c-c8ad-4ad2-bdc7-89f956dc979d", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "W\u00fcrden, Henri Charles", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5169e79b-0ec7-4b8b-b730-d79928953e50", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Belgi\u00eb", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/32a2075d-65e9-4b76-a745-f2a7354a7fb6", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/847ee934-636d-4c35-a3d3-c13722c0354d", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "zilver", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}