{"id": "91841b60-0c6a-4761-a9ce-4ae38fd3ac32", "object_id": "stam:N.01149", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "N.01149", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Erepenning aan de brandweerlui van Wervik voor het blussen van de brand in de St-Martinuskerk te Ieper, 1858", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Op de voorzijde een zicht op de Sint Martinuskerk te Ieper met rondom bovenaan, \u00c9GLISE ST MARTIN A YPRES en onderaan op de afsnede, CONSTRUITE 1083, REBATIE 1221-1270 / LA TOUR 1434, / LA RESTAURATION G\u00c9N\u00c9RLE / COMMENC\u00c9E 1845 / J. ET L. WIENER F. 1847 (volgt de rand) en met rondom een geprofileerde rand.\r\nOp de keerzijde staat binnen een gesloten krans van ineengestrengelde eiken- en lauriertakken, op een centrale verhoogde cirkel, INCENDIE DE L\u2019\u00c9GLISE ST MARTIN / AUX / SAPEURS POMPIERS / DE WERVICQ / (BELGIQUE) / LA VILLE D\u2019YPRES / RECONNAISSANTE / 25 AOUT 1858 (de eerste en de laatste zin volgen de cirkel, de woorden van de derde zin zijn gebogen) en met rondom een geprofileerde rand.\r\n\r\nDe restauratie van de Sint-Martinuskerk te Ieper was begonnen in 1845. Op 25 augustus 1858 rond acht uur \u2019s morgens werd de alarmklok geluid voor een geweldig onweer dat losbarstte  boven Ieper. Een bliksem trof het hoogste deel van het transept van de oude kathedraal. Blussen bleek onmogelijk omdat geen enkele waterstraal hoog genoeg ging. Langzaam daalde het vuur en de brandweerkorpsen van de Poperinge, Menen, Komen en Wervik snelden ter hulp. Toen ze aankwamen waren de kameraden van Ieper en juist in geslaagd het vuur onder controle te krijgen.\r\nAls dank voor deze prestatie vaardigde het stadsbestuur van Ieper een medaille uit waarvan de voorzijde reeds in 1847 ontworpen was de broers Jacques en Leopold Wiener in een reeks gewijd aan Belgische kerken (zie N.01150).\r\nEr werden medailles geslagen met vijf verschillende keerzijden, \u00e9\u00e9n aan de brandweer van Ieper, \u00e9\u00e9n aan deze van Poperinge, \u00e9\u00e9n aan deze van Menen, \u00e9\u00e9n aan deze van Komen en een laatste aan deze van Wervik. Van elk van deze stukken werd telkens \u00e9\u00e9n zilveren exemplaar geslagen dat aan de officier van elk korps werd overhandigd. Andere prominenten ontvingen een bronzen exemplaar.", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "N.01149", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "diameter", "nested": false, "data": [{"value": "50.5 mm", "unMappedKey": null, "label": "diameter", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "16d2ac3a9c3f1d0bf11e912feb897159-N_01149$01.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/16d2ac3a9c3f1d0bf11e912feb897159-N_01149$01.tif", "primary_transcode": "0b6f888abd75fee64f9f182412d00ebb-transcode-N_01149$01.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/0b6f888abd75fee64f9f182412d00ebb-transcode-N_01149$01.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/d2942f50-dc26-49d8-8661-f0e7ae5c56d0", "filename": "16d2ac3a9c3f1d0bf11e912feb897159-N_01149$01.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/16d2ac3a9c3f1d0bf11e912feb897159-N_01149$01.tif", "transcode_filename": "0b6f888abd75fee64f9f182412d00ebb-transcode-N_01149$01.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/0b6f888abd75fee64f9f182412d00ebb-transcode-N_01149$01.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/0b6f888abd75fee64f9f182412d00ebb-transcode-N_01149$01.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC0 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}, {"_id": "mediafiles/05c7d18d-033d-4b2b-8516-471382192554", "filename": "48e9e717637921169e16b0fd92e42af4-N_01149$02.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/48e9e717637921169e16b0fd92e42af4-N_01149$02.tif", "transcode_filename": "0c5383fca2afaed8a7765ab3e4ef97d0-transcode-N_01149$02.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/0c5383fca2afaed8a7765ab3e4ef97d0-transcode-N_01149$02.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/0c5383fca2afaed8a7765ab3e4ef97d0-transcode-N_01149$02.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "CC0 1.0", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/f65f1cf0-5fc3-4dd4-a190-60b4166ce8df", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2cef118c-610b-46de-b312-2d530c731795", "type": "components", "label": "MaterieelDing.isOvergedragenBijVerwerving", "value": "Verwerving", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5ed10433-322c-4db1-9ff3-dc53aa8e7367", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/06e98efe-a71f-4c35-8ddc-a67fdf383785", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "erepenning", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/4ad1cdde-909b-4abc-ac85-3e0b5b9d5898", "type": "components", "label": "Entiteit.wordtNaarVerwezenDoor", "value": "ConceptueelDing", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/1a9e3295-0697-448f-8a17-948d2ac6bd34", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Wiener, Leopold", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/1e8ca37e-618f-4f3f-8a56-0c7166fc6fd0", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Wiener, Jacques", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5169e79b-0ec7-4b8b-b730-d79928953e50", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Belgi\u00eb", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/e26059bf-99b6-4a61-9df3-677d0d18b61a", "type": "components", "label": "Entiteit.maaktDeelUitVan", "value": "Collectie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/aa783359-6c0e-4d26-a388-d16bae27d36a", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/bbe404e9-d20f-438e-833b-9d75632ba95a", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "brons", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}