{"id": "6db49fe3-da62-447e-b490-8999f3b811f9", "object_id": "stam:A2004.01.180", "ldesResource": null, "type": "asset", "objectNumber": [{"key": "object_number", "value": "A2004.01.180", "__typename": "Metadata"}], "title": [{"key": "title", "value": "Erepenning aan L\u00e9on Fredericq, 1921", "__typename": "Metadata"}], "description": [{"key": "description", "value": "Buste naar links van Fredericq in toga met links ervan een monogram (JIL) en rechts verticaal verdiept, Georges Petit onderaan op de afsnede, A L\u00c9ON FREDERICQ / EN T\u00c9MOIGNAGE D\u2019ADMIRATION / ET DE RECONNAISSANCE, / SES \u00c9L\u00c8VES SES ANCIENS \u00c9L\u00c8VES, / SES AMIS ~ ~    ~I92I ~\r\nDe keerzijde is effen.\r\n\r\nFredericq werd geboren te Gent op 21 augustus 1851 en overleed te Luik op 2 september 1935. \r\nHij werd geboren als tweede zoon van C\u00e9sar Fr\u00e9dericq en Mathilde Huet, in een liberale familie verbonden met de Vlaamse Beweging. Na zijn humaniora aan het Atheneum van Gent, startte hij in oktober 1868 aan de universiteit van zijn geboortestad. In 1871 verwierf hij de titel van doctor in de natuurwetenschappen en in 1875 deze van doctor in de geneeskunde. Op 21 oktober 1879 werd L\u00e9on Fr\u00e9d\u00e9ricq benoemd tot buitengewoon hoogleraar in de fysiologie aan de Universiteit van Luik. \r\n", "__typename": "Metadata"}], "scopeNote": [], "publicationStatus": [], "metadataCollection": [{"label": "objectnummer", "nested": false, "data": [{"value": "A2004.01.180", "unMappedKey": null, "label": "objectnummer", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "hoogte", "nested": false, "data": [{"value": "60.7 mm", "unMappedKey": null, "label": "hoogte", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}, {"label": "breedte", "nested": false, "data": [{"value": "43.3 mm", "unMappedKey": null, "label": "breedte", "nestedMetaData": null, "__typename": "Metadata"}], "__typename": "MetadataCollection"}], "primary_mediafile": "3f475029e23a44ca2066c5bf562915ff-A2004_01_180.tif", "primary_mediafile_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/3f475029e23a44ca2066c5bf562915ff-A2004_01_180.tif", "primary_transcode": "3008f02f7f2cbad70d72133868c7b100-transcode-A2004_01_180.jpg", "primary_transcode_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/3008f02f7f2cbad70d72133868c7b100-transcode-A2004_01_180.jpg", "mediafiles": [{"_id": "mediafiles/9eaabcdc-b246-4fe4-9a4a-9db21c0a8ee4", "filename": "3f475029e23a44ca2066c5bf562915ff-A2004_01_180.tif", "original_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/3f475029e23a44ca2066c5bf562915ff-A2004_01_180.tif", "transcode_filename": "3008f02f7f2cbad70d72133868c7b100-transcode-A2004_01_180.jpg", "transcode_file_location": "https://api.collectie.gent/storage/v1/download/3008f02f7f2cbad70d72133868c7b100-transcode-A2004_01_180.jpg", "thumbnail_file_location": "https://api.collectie.gent/iiif/image/iiif/3/3008f02f7f2cbad70d72133868c7b100-transcode-A2004_01_180.jpg/full/,150/0/default.jpg", "mimetype": "image/tiff", "mediatype": {"type": "image/tiff", "mime": "IMGTIFF", "image": true, "audio": false, "video": false, "pdf": false, "__typename": "MimeType"}, "metadata": [{"key": "rights", "value": "In Copyright", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "copyright", "value": "Georges Petit", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "source", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "MediaFileMetadata"}, {"key": "publication_status", "value": "publiek", "__typename": "MediaFileMetadata"}], "__typename": "MediaFile"}], "relations": [{"key": "entities/f65f1cf0-5fc3-4dd4-a190-60b4166ce8df", "type": "isIn", "label": "MaterieelDing.beheerder", "value": "STAM - Stadsmuseum Gent", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/499e3660-eddd-4bde-8fff-251f1e2c9736", "type": "components", "label": "MaterieelDing.isOvergedragenBijVerwerving", "value": "Verwerving", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/357d5251-1aa8-4cc4-b849-a6b5c9c7ae7e", "type": "components", "label": "Entiteit.classificatie", "value": "Classificatie", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/06e98efe-a71f-4c35-8ddc-a67fdf383785", "type": "components", "label": "objectnaam", "value": "erepenning", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/2ac44f6e-316a-45a1-8b7b-f90205d4c7a1", "type": "components", "label": "Entiteit.wordtNaarVerwezenDoor", "value": "ConceptueelDing", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/bc6837c1-9e7a-4a56-813b-4fbc6013a42c", "type": "components", "label": "vervaardiger", "value": "Petit, Georges", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/5169e79b-0ec7-4b8b-b730-d79928953e50", "type": "components", "label": "vervaardiging.plaats", "value": "Belgi\u00eb", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/a78b2303-e736-4291-8530-4c7e121f7ee7", "type": "components", "label": "MensgemaaktObject.draagt", "value": "InformatieObject", "__typename": "Relation"}, {"key": "entities/bbe404e9-d20f-438e-833b-9d75632ba95a", "type": "components", "label": "materiaal", "value": "brons", "__typename": "Relation"}], "__typename": "Entity"}